我係達粉，我希望呢一刻，大家都可以理智d

我承認我係一個達粉，從Sleeping Dog睇到Rage2，基本上都係風雨不改。

我之前都有出過po叫人珍惜達哥:

但今次真係要停睇一陣
只要達哥一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物（仲要係香港KOL界公認龍頭），如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。並不是深夜發個test video個滑鼠指住個焦土，或者自己直播講:知道我為人既兄弟就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但今晚既直播，我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

69唔提就算啦
64有良知都想下一代知發生過咩事

369

今鋪真係幫唔落

當關係到自己居住既未來，眼前喜愛既一切都係垃圾

咁同你唔表態話自己中國人不配賺我哋中國人錢有咩分別

都係果句
要搵食就可以唔表態的話, 咁個個都可以第二日要返工不了啦

某D達粉到呢個時侯仲會覺得所有反達既都係假膠

以前年年六四開台都默哀，宜家真係投共了

人變了，當年黃傘達哥同今日既達哥

以前佢打機撞密碼一定撞8964
掛住敢言嘅達哥

支持一個人係需要理智，盲目地支持同豬有乜分別

之前64佢有無出過聲？
定今年先無？

達哥其實講唔講都係死路一條
你地又未做過公眾人物 , 又點會明白人地有口難言
人紅左 , 自然講野都要小心D , 又唔係有咩強勁既後台撐住佢
講左又有機會影響未來生計 , 日後被抽後算帳 , 不停比人拎出黎講返
你地點講, 都唔會比人放去其他地方比人抽秤

不妨試下企係人地角度立埸諗下

仲幫得落既100%係我討厭政治d frd
點唔醒既社會垃圾
叫達哥提下就=迫佢表態=假膠盲反達
有乜好講班10後

仲要佢係會耐唔耐就會上大陸工作

樓主真達粉

講咁多年都講到悶啦

大家係兄弟明佢立場咪得囉

巴打你講得無錯，所以我無話以後唔睇佢，但非常時期，佢帶唔到歡樂俾我，反而有厭惡感。事情過後再睇睇點

以前既達哥唔會返黎喇

達狗快d死啦

以後叫 达哥兒

真兄弟唔係一味盲目支持
希望達哥回頭是岸

提都冇提
chatroom洗晒版嘈大交都可以扮冇嘢
衰過蔣麗芸

达哥

達哥以前個形象太好, 響高登係男神級既存在
之前有班人想拉達哥落神枱
但只係不斷Loop Backup佬, 嗰時根本就冇人想理

而家就好似赤燭咁, 你自己表態, 係會害死同你合作既人, 達哥真係唔敢講了
雖然我覺得唔講係人之常情, 但光環冇咗就冇咗, 冇得呃

達哥同我屋企碟冷飯一樣 都已經變咗質
連登仔究竟幾時先肯接受呢點?

6月4都唔講64
达哥真係好野

你咁做都預左得失原本撐你果班fans
好公平姐

2019仲睇達狗

達哥紅 已經唔係2019年發生既事
當年即使佢紅 都可以企出黎表達自己立場
我睇咗達仔好多年了 樓上講撞密碼
撞8964 成個chatroom都係8964 真係好令人懷念
點解以前可以擺到明撐香港人
依加連大是大非既野 都可以提都唔提？
以前做到既野 依加做唔到
好難唔令一班鍾意佢既人失望

就正如 香港一直有既人權同自由
依加要剝削同奪走本身屬於香港人既野
我地好難唔出黎 捍衛我地既人權

6月9號見

態佢就一早表左，而今日隻字不"敢"提，明顯受到封殺既壓力。要解除呢啲壓力，放遠講就係令中國影響力降低，即係成功令中共倒台。短期黎講就係罷睇，令達哥人氣下降，咁對群眾影響力下降，自然冇人在意冇人封殺佢，最後敢言既達哥又返黎了
有板你睇，大J嗰堆

人地笑波子大丁都肯表態啦
飯碗緊要？同要番工不了有咩分別

你又未做過老細 點知營運一間公司有幾辛苦啫

間公司大咗, 自然就唔可以要精打細算d 唔加人工嫁啦, 又唔係有咩大水喉撐公司

加咗人工又會影響公司年度財政, 日後因為今日加咗人工而令到公司冇得擴張
你地點要求 都唔會因為咁而令到受影響

不如你地都企喺我嘅角度番工 呢幾個月唔好出糧啦

吖屌, 你呢段野又幾百搭嫁喎

講真 對達哥有啲失望
可能出咗名之後係要識得明哲保身 安分守己

我只想知道達哥是否跟香港人同一陣綫

今日我係chatroom睇唔過眼啲人 踩當初支持民主自由既中國人一文不值 我出聲屌兩句就比人del留言 個一刻真係心都淡埋 睇左咁多年達哥 原來只容得下一種聲音
13年睇到而家 持續差唔多人生三分一時間 但今日真係好失望

其實點解我咁講
你睇達哥玩鼠疫GAME只係用左簡體字, 都可以出現十幾個POST , 其他人用簡體就無事
但係其實公眾人物 (只限遊戲界) 點講點做講政治 , 最多都係一兩個POST
高下立見

如果你係達哥, 正在事業高鋒期, 面對群眾, 理性分析完後果, 你會點選擇?

做乜要迫人表態 或者一定要人同你自己既立場一樣
人地達哥話佢自由政治冷感 或者唔熟政治野咁你咬佢食？
係都要強行迫人對某d話題表態
或者一定要跟你果套 如果唔係就公審佢
樓主你有咩資格話共產黨

當日你正直君子 道人向善 敢言
我支持你

到你今日連伍公子 大J 都不如嘅時候
我諗我會識做

為搵人仔 64完全無視咗
打機金句又消失晒 玩嘅game又垃圾 愈睇愈無聊

好啦 香港人唔配有達哥
唔認香港人唔配賺香港人既錢
我覺得唔想睇係有選擇唔睇既自由
你冇錯
但我覺得人地都有唔表態既自由
都冇錯

隨你點講, 我尊重每個人都有言論自由

佢咁揀冇問題 一個投共嘅人點解我唔屌得

要同支那d 19手機遊戲商合作，不了

唔諗下人地依家當紅時期做緊幾多大陸客生意
講一句都會死
不過連登仔好似係唔比人賺大陸人錢
當我冇講過

懦夫 卡關都唔怕 撐香港人就怕 提有關既野都會受傷

一般人同達哥最大既分別在於影響力

佢一句說話 可以比一般人有力好多倍

如果所有人都諗自己 都咁自私 香港都真係冇得救

算啦 喺連登講冇人會肯理
達哥講話自己有口難言 實比人屌到仆街
如果唔係牽連到好多工作上問題
我都諗唔到點解佢咁口密

btw 都唔care佢講定唔講
唔通佢唔講69唔上街咩佢又唔係政治明星

好耐無睇 上星期得閑睇一集

一開：： D老鼠唔見哂 D老鼠死哂
即關唔睇 係存黨死清光呀

而家唔係逼達哥表態 明明以前64都會默哀1分鐘 尋晚就連提都無提過 chatroom打曬交又扮睇唔到

69送中亦都一樣從來都無講過 唔係話你要撐69反送中 你講下客觀事實俾大家認識下都得掛

以前達哥唔會特登避開話題黎傾 928個陣更加覺得唔係玩嘅時候 所以無開台 並且鼓勵大家參與雨傘運動 但而家達哥特登避開曬政治議題 最多剩係屌下9鐵 所以我地部分睇左達哥好耐嘅fans先會咁嬲 覺得達哥變左 為左錢而埋沒自己良心

搵食姐
我地达哥無做錯到

香港人同大陸人越黎越一樣
各方面都係敏感過龜頭

例子可以唔洗咁極端 但認同

正如政治人物一樣 冇永遠支持嘅人
你係一個忠實fans 唔係要盲撐
而係同提返佢應該要做嘅野
佢唔聽既時候 再諗下呢個人仲值唔值得你支持

達衛兵：64冇死人人

之前敢言 導人向善 企香港人果邊先睇你支持你姐
而家又聾又盲又啞 算吧啦

一個為錢出賣自己嘅人有咩好撐

睇下當年有參加民主歌聲獻中華既偽人
有幾多個家下奶晒共囉
有利益/會損害到自己利益既時候自然就收聲架啦
不過班達狗粉個陣應該未出世

咁大迴響咁係代表大家本身對達哥有期望，一向當佢係清泉。
而家呢？失望囉。
你唔好問我點選擇，而家達哥已經揀左，做左一個令大家好失望既選擇。
佢咁紅除左因為佢既才能，更多係因為欣賞佢、一直支持佢既兄弟、觀眾，而家佢有左影響力，但就無盡番一個公眾人物既責任，無善用大家比佢既影響力 明唔明？

其實一直覺得達哥係嗰啲真心覺得自己係中國人

想為中國好嗰啲人嚟(我唔評論佢愛國有冇問題啦)

無奈佢而家出咗名 6月9號佢表唔表態我都覺得冇乜所謂
為咗保住個飯碗 連往年都會講嘅六四都唔敢講
直頭無視左chatroom

係兄弟既點都會明 依加達哥同大陸關係千絲萬縷 仲點會肯提依啲咁敏感既野 chatroom一堆兄弟洗板一樣無視 只能夠怪我地對呀達期望太高 唉

+1,唔係佢FANS 間中睇
唔係話逼佢表態 大聲講8964
做開默哀唔做 又扮睇唔到留言 好難怪人咁睇佢
無論點達叔永遠企喺百姓嗰一邊 都係佢自己講,又唔係以前有人逼佢講要做show

當然逼係冇意思,
但好多人對佢失望 好正常

真係忍唔住要留言
平時個d on9反達，唔理都算
我留言，係我都知你本身係真心撐佢！

係咪年年六四，都要做d野比你睇班所謂達粉睇
做下show，你地先覺得佢係撐香港？
唔提呢，就話佢變左，唔好咁啦
上面有人講得岩
你都識講，佢係KOL既龍頭
要慎言真係無可厚非
係咪要下下都要佢撐到行，你地先收貨

d廣告收起曬，無人敢搵佢
要岀去打返份工，夜晚返黎打機
你地就會安樂？
我唔問其他人，淨係想問理智d既樓主
你係咪想咁呢？

幾撚玻璃心
以後唔敢少人地大陸人
原來香港人都一撚人

我開po並唔係要同達粉開戰，都唔係話我以後要反達哥。我只不過係想講就算你係忠實達粉，你要記住你都係一個香港人。香港人就只會支持同香港企同一陣綫既人。你一直唔表態基本上等於你無膽同我地共生死，唔好兄弟前兄弟後

睇開都知達哥一向都係中華膠黎
政府衰乜中共衰乜佢都會講
但係去到港獨反政府果d佢唔會表態
同埋佢收入唔似youtuber
可以靠收視率黎搵錢，都冇英皇養住
佢做直播唔開donate收觀眾錢又冇打工
就係靠廣告同贊助搵食
一得罪左中共，就算你唔驚其他廠商都會驚
到時冇人搵佢拍廣告就直頭冇收入

一句講曬咪又係為錢 唔駛咁大段

默哀都唔默
以前就算唔講都會默哀大家心照
我係達哥fans. 希望達哥聽下大家意見
就算大陸市場難玩, 肯面對良心嘅呢到兄弟一定撐到你退休果日

講咩都冇用 达哥依然都係咁多人睇

其實唔關玻璃唔玻璃心事
只係做服務業, 自然就見盡人生百態

唔講8964 唔奇怪,都理解
默哀都唔默真係意外

至於果d波台假膠扮fans 9up
垃圾熱狗始終都係垃圾熱狗
死性不改幾時同黃洋達一齊食屎死

終於有兄弟肯講句公道說話 達哥去到今時今日咁既影響力 除左因爲有一堆兄弟支持 仲因為有用佢既金主 可能我地都低估左金錢既力量 唉

點解六四唔開台係做show？
當年達哥六四唔開台 係咪搏上位？
當年可以發自內心咁悼念 今日唔可以
要諗既 係「到底係咪變咗質」

唔表態 可能有難言之隱 算
踢緊波 有幾何聽到佢講送中？

錢財遮眼。
呢個就係最令鍾意佢既人失望既地方

不如咁啦 反正達哥做埋d野衣加都明顯親中嫁啦 咁不如直接d 啦 代言支付寶 呀淘寶呀 嗰d 賺夠咪退休囉

總好過衣加你咁樣想討好兄弟但係又令兄弟失望, 又做中間超人但係兩面不討好

其實一直覺得777同689個班細既真係好撚廢
其實如果真係做得齊快狠準
強國應該都一早正式收返香港

收嗲啦7頭
講真，唔係每一個人都需要對每一件事表態
人哋唔表態關你撚事咩

淨係睇呢個post都知香港人同大陸人係一樣
咩香港人就一定要表態
好似聽大陸人講中國同胞就一定要點咁
人地講少句就無限猜測人地點樣變節
人地唔想講野就要開始批鬥人地踢人地走
言論自由wo 笑話黎 唔講以講睇緊大陸憤青討論呀

達狗仔粉 : 你地係咪想達狗無野撈?
咁填海華 倫伯奶共都係為左搵飯食啫 咪撚再嘈任何藝人奶共阿
連GEM返大陸唱歌都比你地班連登仔屌啦平時
人地就唔係搵食? 你達狗就搵食大晒?

呢堆人冇犧牲任何利益下反對修訂條例，淨係係條街行，連基本既罷工罷課都唔做，但係要求達哥表態而犧牲利益，真係諷刺。仲有其實呢個post都反映連登仔好自大，覺得自己代表到個觀眾群，但係上次反對達哥玩有簡體字既遊戲既時候，完全冇用。

大約12分鐘，佢仲要講埋旺角阿伯果句「中國共產黨全國鳩頭犯有雞姦死罪」
而家真係變晒，好撚失望

要慎言咁之前又會提64？
理性啲接受達哥變咗啦

根本連登就係將言論同自由調轉，變自由言論。用自己既自由黎限制人地既自由，以己度人。

d on 9 仔唔該唔好再拉波台d 人黎講

宜家分2批人。一批就係一直用backup 佬 同其他野 野黎歪曲事實。呢個唔講住

但另外一批 真係由以前睇開達哥。見到達哥宜家既轉變。 由以前既fans 到宜家對佢有所保留
呢一批人係想知達哥既立場由 以前黃傘到宜家到底有無變。

睇以前直播都知佢腹墨唔少。讀過唔少書，唔多唔小都會接觸到唔少清史，滿清既野。 同以前既學生比，佢既 文人氣節去左邊？

你秒完佢 佢會屌你紅衛兵

大中華膠個個都知啦
但唔係反政府就唔表態, 雨傘明顯係反政府既運動啦
達哥一樣有開twitch訂閱, 一樣可以響youtube搵錢
問題係達哥已經人在江湖, 出到黎工作就有好多責任, 我諗每一個打過巴打都明
但達哥係靠依個君子形象起家, 而家冇咗個光環, 仲撐唔撐達哥就你自己諗啦

廣告賺少d，twitch開sub，全職youtuber，我相信真兄弟會繼續支持

仲細咩, 成日話變左變左
我10年前性格, 同10年後性格都變好多啦, 講經咩
係人都會變架啦
得你唔會變咩

成班好似D 女人咁, 你變左啦, 你唔愛我啦

達哥唔表態就算啦，始終係佢既自由，就正如高海寧你問我答個post，d人問佢覺得64 69點，我都覺得問呢d野即係難為人地。但係達哥麻煩你行返落神台，因為你已經冇左你以前敢言既特質。

冇啦 簡單嚟講 衣加嘅達哥咪基本香港人心態囉
少做少錯少講少錯
chatroom (office) 百人罵戰(講是非) 扮睇唔到 總之唔好燒埋自己嗰疊
放工廣告費落袋 話之你地噪吖

請問我唔睇又關你咩事，請問我批評佢又關你咩事，理性d啦好心你

唔要求達哥講多喇

依加直頭講少 特登避得就避
講新聞 連提送中都唔提

批鬥完一大論，最後就可能話無人唔比你講wo，就叫做言論自由
69都未到，一步都未行已經周街屌人唔出聲唔企同一陣線，真係笑死人
依家係想有自由社會定想有共產黨社會？

大家都明金錢嘅影響力。
對於達哥，我無咩想講，明嘅。
睇到呢個 post 嘅後生仔女，
俾心機讀書，
學好中文以外嘅外語（英文，甚至法文德文日文西班牙文乜都好），
俾心機獲取金錢地位權力，
而且是「不須依賴你所厭惡的國家」的金錢地位權力。

咁唔係只為你自己，
而係為保護你愛嘅香港。

當你有錢，做到某些公司甚至政府高層，
你就有能力支持你想支持嘅人，
令佢地有表達自己嘅自由。

之前老鼠game又話咩真兄弟會明白，咁8964有咩唔可以同真兄弟講 其實主要都係悼念呢part,但提都唔提

同 我們中國人一定要表態對抗日本鬼子 如果唔係就係賣國賊 同一道理

資本會令人腐化

達哥心諗比你地屌完咪又係慣性收視

話人變咗又係好好笑
連登仔日日都變架啦，早排棒完一條友轉個頭又大力反佢都係咁
仲之人地唔應該有自己既諗法，更加唔可以收埋，一定要公開表達

唔好起曬鋼咁先 你明明同意我

雨傘係到嗌要真普選根本冇人反過政府
就算佢停直播表態都係佔領開始之後既事
期間一直都冇講d咩
魚蛋佢一樣冇出聲
唔係撐唔撐，你本身期望過佢出聲已經同佢本身行為有出入
就算佢支持69反送中
最多都係唔開直播默默支持

你明唔明大家屌達哥係屌佢啲咩？我地係屌佢為左錢出賣自己靈魂。達哥以前年年都會默哀悼念64嘅死難者，但達哥今年就為左錢扮咩都見唔到，提都無提，無視chatroom係到刷。我地唔係屌達哥唔表態，係屌佢變左，連以前會做嘅事都唔敢做。

遲啲真係要以言論去整個香港賣國賊list

係喎 人係會變架嗌

你當家下係你個柒頭性格變左咁簡單?
家下係講緊佢以前雨傘/64都會提
家下直頭講都唔講WO
咁同一個藝人奶左共有撚分別? 只係佢家下未行到吹奏中共呢步
佢玩簡體字GAME 又當無野
佢幫支那寶賣廣告 又搵食啫 又當無野
家下64唔提 69唔表態 又話可以當無野
達狗真係有光環 金身?
填海華支持下填海都屌到仆街啦

我覺得兩樣都唔係，只係由失敗者組成既連登社會。上次個個都話要去美國領事館到遞信，結果係點其實你知，我知，大家都知。係呢度只係想攞光環，圍下爐。連登比支那更反普世價值

比你體驗下咩叫鍾意你就捧到你上天都得
到我唔鍾意你就打你落18層地獄

呢D係咪就係連登日常

好撚感動
連登仔終於醒
以前係連登講親達哥壞話既post
無論內容係咩都一定成咋負評
依加盲粉醒覺了

人係會變 有咩問題

話變唔變根本就係冇意思
簡單咁講, 我以前讀書嗰陣日日打十粒鐘機
返工之後就打少咗好多, 咁係咪我變咗?
唔係, 你既行為唔同咗, 並唔代表你個人變咗
只係人越大, 責任同顧慮都會多咗, 做決定要考慮更多既野
就算你既內心冇變, 一樣會做出不同既決定

生死之交當天不知罕有
到你變節了至覺未夠
多想一天 彼此都不追究
相邀再次喝酒 待葡萄成熟透
但是命運入面每個邂逅
一起走到了 某個路口
是敵與是友
各自也沒有自由
位置變了各有隊友

放過佢啦 就算佢冇表態 其實都知佢立場
不過咁大單野佢淆到隻字不提又真係樣衰咗啲
照直就有關事件引述其他人講既野咪得囉 柒婆話點點點 某律師話乜乜乜 最尾就話係佢地講 不代表本人立場
當你真係怕略略講下都會影響事業 唱返首年少無知暗示下都好過而家完全當無事發生咁

班小學雞訓曬，聽日call馬負評

好老實講 你覺得達哥有今時今日既地方同影響力全部係連登功勞咩 最重要係識靠邊站r job

佢講唔講 係佢自由
但係佢唔講 係我立場而言
已經唔係當初我所鍾意既達哥
因為佢變咗 因為錢而避開一啲以前佢會講既、
支持香港人既說話 有關香港社會既新聞
圍爐取暖 都好過一班人隨波逐流

最搞笑係
14年後本土思想掘起
連登仔主流意見係鄰國既事關我鬼事
64晚會人數年年插水

之後達哥敢言 大家咪鐘意佢
依家變左為錢奶共 大家咪唔鐘意 好正常喎

即刻出現一個

你中意一個人既善良，所以要不擇手段做D自以為無傷大雅既錯事去搵錢，跟住去得到一樣美麗既野
我知你未必係咁諗但小心D連登多小朋友，要講詳細D，搵錢有好多方法或者你需要搵幾多唔係一定有個準則

都痴撚線...人地唔想講咪唔講...
呢度係香港...有言論自由
每個人都可以有自己獨立既諗法...

唔表態就係罪...
點解呢度d人既諗法咁中共...

真係好失敗
用大陸人既方法想打擊自己唔鍾意既大陸人
用大陸人既思惟去猜度人希望自己唔係大陸人

第一，點解支持香港人就唔可以係隨波逐流
第二，人本來就會因為錢而失去某部分既野，可能係時間，甚至要日日ot,人工冇加過，失去做人既尊嚴。馬斯洛都有講過人要首先滿足自己既基本需求，先可以追求更高層次既野。咁點解達哥就唔可以為錢，為生活勞碌，而加達哥又冇做害人既事

最主要反感嘅位
係以前好樂於講到而家一字不提
個原因仲要係為錢
同佔完中後因爲錢走去做警犬班人無乜分別
寧願你由一開始開台就唔提政治

达哥而家明顯奶共仲撐佢嘅人咩心態?愛國人士?

唔表態唔係罪 不過如果你一直以黎都有表態開 但最近就為左錢扮睇唔到聽唔到 咁俾人屌你出賣自己靈魂都好正常 我地又無屌錯達哥 達哥又真係咁 定係你地先係最扼殺言論自由 唔俾人屌達哥？

我覺得如果香港人肯係6月9日之後罷工罷課既話，就當我睇小香港人既高風亮節。但係你地唔敢犧牲自己既利益前提下，又要政治正確，要人地犧牲利益，唔係雙重標準咩。

佢講唔講 係佢自由
你唔鍾意佢唔講 亦係你既自由

大事當前
612會唔會射波包圍立法會
定係份工緊要?

認同，我覺得不斷強調自己主觀感受只會顯得自己幼稚

盲撐個啲駁唔駁到呢段？

邊有得迫人表態現實係現實，我唔怪達哥
光環冇得當飯食，有光環亦都唔見得連登仔幫到佢啲乜
Fans 失望，會慢慢走
但廣告電視比人cut係切身之痛

鍾意睇達哥講政治果班會慢慢走
鍾意聽佢9up自然會繼續睇
自己揀

只係想佢勿忘初衷
由之前講到明唔想為咗賣廣告而打機
最後都理解佢其實都要賺錢 唔係免費娛樂大家 賣廣告都冇咩問題
逃犯條例唔講都算
64呢個年年嘅默哀都取消埋
係唔係真係要河蟹到咁呢
呢個仲係唔係之前嘅達哥呢
定係變咗一個只為錢看嘅人
上次冇表態都算
今次64乜都唔題 淨係喺度講一堆花邊新聞 同睇tvb有乜分別
以後佢係唔係一直都要係咁呢 為咗錢就可以隱藏自己嘅良知？
自從上次backup佬事件之後多咗好多人體諒達哥 之前幾次我都有一直撐達哥 但都唔係咁盲撐㗎
今次真係對佢好失望

好簡單一句 咁我地有無屌錯達哥為左錢出賣自己靈魂 你地可以用好多理由合理化達哥嘅行為 但佢本質都係唔會變 而你地唔俾人指責佢為左錢奶共都幾符合言論自由

洗撚駁你咩
佢地眼中 達狗自己有言論自由
唔表態咪唔表態囉
達狗有金身 只要唔係出埋口支持習大大 支持一國一制
班達狗仔粉都有野幫佢兜架啦

唔係話要表態啲乜
但點解年年嘅默哀都要取消呢？
唔表態ok 但又點解唔中立咁陳述成個事實出嚟呢

隨波逐流 我講緊一班連上下連登表達意見 關心時事都唔做既人。可能其實我係失敗者、廢人 但我覺得我今日上連登講野 比一班乜都唔理既人有用

唔講 佢表唔表態了
送中 國際新聞黎 九半有冇見佢講兩句？

以前講政治既野 就唔會失去啲乜嘢咩？
點解 今日講政治 就會怕失去？
本質唔係變咗 咁係乜野

講到大事當前
612就睇下幾多人會罷工包立法會

其實以前都好無咩點特別重點講D敏感話題, 最多都好似係輕輕帶過

佔中個期都係無開台

咁咪任何奶共 任何上支那搵錢既藝人
都唔撚好屌啦
定你達狗有金身唔屌得呀?

照佢地咁講777 689都唔可以屌

唔好話咩表態會影響自己份工
根本依家佢連直接陳述關於送中嘅新聞都唔敢

聽講chatroom講64就ban

你冇屌錯，但係每個人都為錢而出賣靈魂，只係每個人出賣既方式都唔同。你地宜家唔係指責達哥窩，你地係夾硬限制達哥窩，逼達哥表態，唔好偷換概念啦。我地只係捍衛達哥言論自由

如果我地初初睇個達哥係完全唔理政治
今日唔會有咁多人expect佢表態

講真達哥當年紅得起其中一個原因係貼地
講野好笑之餘有道理
好似一個高登仔行出黎
除咗打機 會講下時事 新聞 自己既價值觀
有特別事件又會借機表態
好似當年佔中喺game入面舉黃傘
就算無畫出腸 你都會知佢立場
個感覺係好有血有肉
所以其實好多人係鐘意聽佢fifa 9up多過打機

上次啲人喺chatroom問佢對69咩睇法
以住既達哥見到chatroom咁多人討論
點都會提下
但今次佢直接無視 當無事發生繼續打
嗰下都已經有啲愕然
睇住佢扮投入打機 真係完全笑唔出

到今日64 年年必提既一日
乜鳩都無講
只係好似以住既蜻蜓點水式既紀念都無
真係好撚失望
根本就變哂質

你對唔對得住睇你多年既兄弟？

咁多投共偽人都唔去追擊
係都針住呢個人
冇打手我真係唔信

佢以前都付出咁多
有睇開都清楚佢係乜嘢人

付出咁多?
付出左D咩咁巴閉阿?

今日達哥同中國市場有密切關係，所以情況絕對唔同。達哥唔講係因為驚左班人係都要賦予立場比自己，好似玩簡體字遊戲一案咁。

就答下你一次
任何人都唔需要反駁呢段野
你地可以繼續踩唔順眼既人，講到人地唔表態背後有咩自私邪惡理念
不過真係笑死人
大陸人都係咁玻璃心架咋
我地依家抵制日本，你抵唔抵制？唔抵制就係賣國賊！

自己上網打下字就要人地付出更多去支持自己理念唔係大陸人既思想咁呢個係咩？

我都睇左達哥好幾年，雖然唔係成日keep住睇，認同以前嘅佢係講野放d又好笑，以前每次OT都會”聽”佢，達哥陪伴左我好多個OT既晚上，令我OT都O得開心d。
達哥越來越多幕前job，搵佢拍廣告或代言嘅公司同大陸有關係或冇關係都好，如果因為佢講錯野而令到該公司有實質或非實質損失，分分鐘可以好嚴重甚至賠錢，所以我可以理解同明白佢。
至於達哥自己個人或公司有咩工作同大陸有關我就唔肯定，所以唔會貿貿然屌9佢住。
只可以話，達哥，如果你下次呢d敏感時間，我寧願你唔開台，兄弟大家心照，唔希望你兩面不是人。
另外，更加想講既係，最最最深層令到達哥點解說話變得如此忌諱的原因，其實係因為我地好多野不得不承認受制於大陸，要改變必須要強大，要團結，強大到有本事大陸做咩都影響唔到我哋，所以目前目標要一致，目標只有一個，一個黨。9/6。

又偷換概念?呢兩個人損害香港人利益，藝人有咩?我唔明上去發展有咩問題。香港市場縮水成咁，你地又為左所謂既政治正確而剝削人地生活既基本權利

咪撚老屈啦屌

無限制達哥 由頭到尾都係屌緊佢變左 定係你唔知道凡事都有代價咩 達哥想唔得失中共 就預左會得失原本因為佢敢言而支持佢嘅兄弟 想食兩家茶飯唔係咁易㗎

你養佢？

佢呢個真係好笑
以為自己拎777 689黎講就串得好型

真兄弟 今次真心失望到仆街
今日重溫完好撚嬲
呢排咁大件事連提都唔提吓反送中新聞
已經覺得佢以後所有政治相關既嘢
佢都會自我審查完先講

所以你自己睇得香港市場太重，好明顯中國個市場食水深好多。咁你冇限制既情況下，我地都只係反對你既言論，咁我地都冇限制你啊

佢有自由唔再講，
其他人都有自由批評佢唔再講，
有自由唔再睇佢，用行動表達對佢既失望。

冇人話有罪，但其實好公平，
你怕講政治，你有維持到自己一部分利益，
但都會失去返一d野。

而家又冇人捉佢去坐監，又冇人用槍指住佢要佢講，邊忽中共？

咪又係為錢 大義凜然咁樣當初五百人 上高登開post 佢咪又係講政治 講64 而家隻字不提啵 大家睇佢 都係因為佢敢言 而家呢？
咁個一分鐘默哀年年做 今年無做啵 又點計？
係咪唔可以話佢變左質啊？一言堂？
飲水思源啦 達哥

如果 日本要層香港城 你問我抵唔抵制 我實抵

但首先
你要有個情況

而今日 個情況係 香港送中

Between, 如果為錢 而唔做一啲 以前做開
有志氣 大膽 敢言既事
唔係變質 係乜

唔好同我講情況唔同 諗野多咗
咪又係為錢
為五斗米折腰

係所以你反對我 我地反對達哥而家嘅行為 都係無限制其他人

達哥已經變咗

咁我寧願佢做返以前嘅佢 但係開donate 每晚最少五六千七千個兄弟睇 支持佢嘅兄弟實會donate畀佢
而唔係不斷咁違反以前佢講過嘅嘢 最後導致所謂兄弟不斷流失
或者得返一班所謂政治冷感嘅小學雞睇佢台

樓主成班契弟係咁屌達哥 達哥心諗我靠sponsor搵食 你叫我出聲講啲明知班金主唔鐘意聽既野 比著我都唔講

屠

而家每逢一到D敏感時期, 都必定關達哥事
達哥就黎忙過阿寶
達哥: 你班仆街比我抖下得唔得

點解連登仔可以咁自大?呢班所謂對政治熱衷既人反而淨係執著於意識形態，唔理實況

你繼續將你既大道理套係人地度用啦
大陸人都係咁架咋，自己嗰套岩撚曬，人地唔跟一定係人地錯

唔係因為達哥唔表態而失望 我理解佢唔表態既原因
但係係而家香港人需要抗爭既時候 送中隻字不提都算
連以前會提下既64 到左今日竟然避而不談 依個先係失望既原因

佢講到自己唔洗溫錢咁

只可以講佢為咗錢改變自己 已經唔係我哋睇開嗰個達哥

無話達哥錯 屌佢變質同為左錢奶共咋 咁我地有無屌錯佢？事實上佢真係咁啊嘛

以前孤身寡佬敢作敢言好正常
比人封殺都係死自己
而家佢表態死既唔單止佢自己
除左同佢合作既人會受影響
佢下面班員工都會比佢累死埋

錢>一切
依個價值觀好熟悉 好似鄰國國民成日提倡嗰咁

你地要有民主社會，就要接受呢個社會有人親中親共，有人反中反共，有人政治冷感。

你可以嘗試去呼籲、 勸喻或說服人地改變政治立場，但無得逼人去改變立場或者表態，咁做同共產黨係無分別。

8964呢四個數目字好易打好易講，但又有幾多人明佢背後係咩事。

用咁多時間去鬧達哥唔表態點解唔去開post叫人關心64，解釋俾班00後聽咩係六四。自己又無去做，就一味鬧達哥唔做，其實你地同達哥咪一樣。叫人付出就叻，自己做? 返工不了。

根本就五十步笑百步

我諗你都係唔明個反差位係邊度
表唔表態唔係最主要問題
大家最反感係
以前肯主動講到而家提都唔講
正如你有個朋友佔過中反過政府
但係過幾年同你講
反乜鬼呀揾錢緊要 做警犬薪高糧準
你知我心底反共就得喇

但我又好奇
點解你地唔又抵制埋日本. 又唔屌日本公司
日本都好多公司奶共

佢段野真係好好笑
首先，講到達哥如果同佢地一齊狂撐反送中，就會有好多兄弟支持佢，仲會捐好多錢比佢，笑到肚痛，跟連登仔嗰套做結局只有瞓街
第二，人地粉絲幾時不停流失，只係見到達哥愈做愈有
第三，最重要，人地唔表態，點都要講到人地變壞自私縮骨無志氣，仲之我既立場做法就是對，你唔能夠有另一種態度共產黨定基督教？

佢有佢選擇 但我不齒佢行為

我冇逼佢表態喎

佢地明條春 淨係識話你逼人表態 有無言論自由
其實只係愛之深責之切 見到佢由之前變到而家咁 係咪屌兩句都唔得？

之前明明同一陣線
而家變到咁都唔屌得

你呢個留言應該置頂 好多人都未明屌緊咩

平時講開新聞 六四呢啲歷史事件係切切實實發生過 同普通新聞冇分別
如果講事實都唔敢 咁同中共隱瞞/篡改教科書有乜分別 特別作為一個公眾人物

佢地會話而家搵錢重要 你做警犬嗰fd訓街係咪你負責 包容體諒下 俾個光環佢戴

因為公司唔係生物係死物
達哥係人 係香港人 係一個獨立個體
多人睇達哥 係因為同我地彼此嘅價值觀相近
對生於斯長於斯嘅香港嘅未來都隻字不提的話
真係再睇落去都無意思

我仲要係chatroom比粉坦del留言 只係留左句The world will not be destroyed by those who do evil, but by those who watch them without doing anything. 比人話我嘈夠未 引戰 呢下真係心淡到不得了

第三點 問題係雙重標準 一方面捍衛自己既利益 遊行之後繼續翻工 跟住講到其他人既利益就唔係利益 根本就共產黨 如果連登仔肯全面資助達哥 等達哥唔洗依賴中國市場 我相信今日連登仔屌達哥係絕對正確

明明chatroom都洗版 達哥都可以當無野
骨頭軟了 骨頭軟了

佢可以好似之前咁默哀 或者講下今日係好嚴肅嘅日子 叫大家唔好咁兒戲 但佢嘅選擇係扮見唔到

我真係唔明點解連登對異類價值觀既接受程度咁低 明明一個二個係度瘋狂開post比較人工 達哥將錢放係政治前面有咩問題 錢係基本需求 我相信冇人會話政治係基本需求 宜家達哥又冇損害他人利益 又冇傷害其他人

你咪撚ON9啦
家下咪講緊佢過往年年都提
點解今年唔提囉 係咪接觸支那多 條大水喉係支那人? 驚影響事業?
認就架啦其實無問題
但同時你班柒頭亦唔好以後屌任何一個上支那賺錢/奶共藝人喎
改變立場真係好簡單
當年民主歌聲獻中華大部分人出黎撐班學生既 家下都奶晒共啦
但唔好講到人屈鳩佢要表態 影響佢生計啦

你計漏咗一班小朋友 新一代觀眾

九半一路踢波 一路講新聞
好主要既原因係同班兄弟討論時事
俾班觀眾知有乜野發生
你唔表態 但係中立講下
俾觀眾知發生咩事 都唔會做
六四 送中 唔係新聞咩

講咗咁耐 你就只係識講我地逼佢表態
連我地想表達啲乜嘢 都唔知
就淨係識話我地共產

講到尾 還番以前個達仔俾我

64唔講
69唔講
繼續嘻嘻哈哈扮無嘢隻字不提
下星期一晚照開台？
聽左咁多年真係好撚失望

我都睇達哥好多年
以前既佢貼地會表態，夠晒香港人 所以我好鐘意睇佢
而家既達哥選擇左唔表態揾食大晒，我地呢啲達粉都有權選擇唔再支持

大家繼續沉默是金 反正又冇損害其他人利益 又冇傷害到其他人

好認同，講事實同新聞都話驚比人封殺
我從來冇期待佢會係啲敏感話題表明自己立場，但係都唔好好似依家咁咩新聞都自我審查過連提都唔提

但係達哥下面都有員工個d之類架喎
環環相扣
達哥隨時一句說話，都會連累其他人既工作
同明星同一個道理，已經唔係佢一個人既事，隨時關係到一班人

仲係舊時輕鬆fifa談天說地果個達哥咩
晨早變左質架啦 盲達粉不願面對

咁屌緊啲咩？

拎出黎屌人唔表態既又係你地，突然又話表唔表態唔重要，咩變咗就有問題，但我真係唔知有乜問題

人地唔想做就唔想做架啦，依家係你地將自己嗰套要套落人地生活度，要人地去做呀。你地呢？自己拎住個網名上連登呢樣嗰樣大陸人咪就係同你地一樣囉，唔係說服人地加入架，係要人地付出更多去達成你地既目標

係咁講變咗又點？每件事人地都可以有自己既做事方法架啦，佢覺得要表態就會表態，唔同既時間同事件都可以有唔同既做法架

又係為錢唔好屌黑警啦 都係打份工咋 人地都有負擔 有屋企要養 佢地企係高牆個邊都無辦法 你地比人打就由佢啦 人地唔打你又同唔到上司交代 打你又比你地屌 好多野要考慮架

因為689擺明唔係為香港人服務

佢地就係將達哥standard定得太高 人會為利益為錢變根本好正常 達哥都只係普通人 有左利益係會放棄其他佢認為次等啲既野架啦 希望各位唔好再ff達哥係神仙 佢都要開飯

非常贊同 姐係你都認同達哥已經變左質

你係咪撚係ON9呀?
支那人落黎香港拎綜援拎福利 係人都屌
支那人落黎香港自食其力 都無人會屌
新聞大撚把有得你睇啦
你反支那 變到 奶左共唔屌??
連登仔連人地香港藝人返大陸賺錢都屌啦
成龍 填海華 倫伯呢D年年都比人挖返出黎屌啦

唔怪得班中產有錢佬唔反政府

你試下將你段野入面達哥變做警察

我想像唔到6月10號當晚，達哥照開台，但當無事發生

我唔係要求佢做得比以前多阿

達仔可以做番以前咁 我都會開心好多

但係 佢依加提都唔提 避開唔講

呢種感覺 叫失望阿

道理的確係一樣 你試下每個月出10皮比班散仔 即除制服同你佔中都肯啦

岩阿 ,梁振英都係

你會唔會唔返工？

建立言論自由既社會只係傳說
聲音只有一邊係絕對岩，其他都會係錯

咁人地有負擔 上面有壓力咪照做囉 我都係學你講姐 又有咩唔岩啊 大哥

我夠膽講中共肯每個支持中共既連登仔每人派一萬，連登係69之前就會成為全港最大維穩論壇

你打得出呢句 你智商有冇30?
你試下鳩融呢D家下反支那 咪一樣比藍絲屌佢
同時你試下家下何韻詩呢D奶共阿? 咪一樣比黃絲屌到仆街
呢個咪立場問題囉
你當日達狗64會提 雨革會提
家下隻字不提 咪變左立場囉
我無話你變到奶左共呀 但至少佢係變左質囉

其實有時可能係簽左經理人合約唔講得之類

所以香港人有錢揾就得 洗乜6月9號出去遊行

我同巴打你同一陣線 我覺得達哥咁完全冇問題 正如啲中產/有錢佬一家過住好生活 豐衣足食 唔通同你出黎反政府咩 班友居然會期望既得利益者會做得罪利益源頭既事真係好好笑

定係你智商有問題？
笑鳩大陸人笑鳩藍絲玻璃心
依家自己做返同一樣野
你想有個好既社會，自自然然就係可以接受唔同既意見表態架啦

放鳩心啦
你估上面班柒頭會出黎咩

上年64 達哥有無默哀一分鐘

證明達哥先係真香港人
遊行? 搵食 不了

即刻69上大陸一日遊當冇事發生啦正如達哥做緊既野一樣 願意為利益而沉默 不過我唔會怪佢 大家明就得

會，準備射幾日波

鬼叫我冇錢69一定到

達哥自從backup佬事件後心態唔同咗啦
唔知佢心淡定點啦
但明顯接多咗廣告
當依家做緊嘅嘢係打工咁
政治嘢都唔當係一回事,搵錢要緊

係兄弟就會明殘體字冇得頂反修例not my thing

明既 搵錢最重要

咁而家隻字不提算唔算做到盡？

大家價值觀唔同講落去無意思

我唔信達哥會咁做 就算有都係共產黨搵刀行住佢全家先會講

即刻明晒 以前達哥無錢就反中反到紅
人紅左有錢左仲同你班窮撚係到玩抗爭？
而家覺得廢老梁振英都係身不由己了

見到呢啲留言真心燥底 成個弱智咁成日叫人死 解決唔到問題就解決引申問題個個人 真係on9中嘅極致 好撚廢

其實我覺得不停拖啲無辜嘅人落水嚟屌好無謂 文革咩大佬
對方冇踩一腳、落井下石嘅話咪算囉
佢以前又唔係未反過中
坦白講 身邊都有好多朋友以前本土勇武 新年個日有出旺角
但呢幾年拉人拉到佢都冇曬鬥志 唔再出嚟搞
咁唔通我又要拖佢出嚟批鬥、朋友之間絕交？
咁得閒就幫手諗下6月9號可以點升級個行動啦 搵啲無謂人批鬥只係浪費時間

又偷換概念?點解連登仔咁中意偷換概念。反對修訂條例會提高失業率，令到人冇錢搵。不過你講得啱，如果冇損失既話，應該冇咁多人出黎遊行

大j 隨時可以走去日本過人世洗驚佢逃犯條例 講乜7都得啦

會 ban 人真係過火

事實就係咁殘酷 共產黨每人送層太古城比依班反達撚要佢地收聲既話 聽日就消失哂啦達哥只係做左件正常不如既野 兄弟失望係正常

突然間又變咗大家價值觀唔同和而不合咁
明明成個post迷係不齒人地既價值觀

backup佬事件多咗好多會體諒佢嘅人
亦都多咗好多盲撐佢嘅人
只係想講人哋嘅支持唔係咁樣用

睇咗達仔咁多年，上次因為叫佢就逃犯條例表態，結果俾人ban咗，達仔依家真係同共產黨冇分別，明明好多兄弟留言，佢都可以扮睇唔到，回應都唔回應，無視哂，真係想問吓佢係咪男人黎，咩政治野都回避，頭盔都唔戴了

而家有人講錢係萬能喎 出得起錢差佬都同你玩佔中喎？ 反對修訂條例會提高失業率？ 都未發生，你話係就係架啦？

永久bam?

唔係，不過心淡了

所以達哥因為錢變左質好正常
兄弟因為達哥變左質失望唔再支持佢都好正常，
就係睇唔慣班盲撐撚去幫達哥揾藉口去幫佢講說話姐

搵食啫 犯法呀

一直講緊達哥之前同而家 之前敢言 而家都咩都唔敢講 你繼續盲撐 亂扣帽子 喂 咁個一分鐘默哀點計啊？ 答到未？

好好奇 呢度留言啲人咁正氣
假設 你出完聲之後你會冇左份咁多年黎經營落黎嘅工作
你會冇哂收入 會供唔到樓 會訓街 會乞食
你仲會唔會咁爽快冇顧慮咁再次表態？
我覺得連仔緊係唔會 網上慫恿兩句就易
真係叫你食屎個時就鳩縮啦。

如果達哥即刻表態即刻生活變到食屎咁樣 而你地又肯捐助下達哥生活 我諗應該會鼓勵好多。

大老呀 邊有咁多杜文澤呀 人地撈左咁多年先有人脈有本錢有環境 可以邊屌中共邊賺錢 我諗達哥暫時冇呢個能力

達狗=大陸文化
睇達狗=三毛

無論撐達定屌達，真心想香港好，請6月9日企出黎支持香港

我中五畢業都唔洗訓街啦，達哥最多無大部分廣告，可以去Viu鳩up，可以試下開網台，可以做全職youtuber，我唔信會死咯

老實講，有追開達哥既我都有覺得失望，相信一眾兄弟都有同感

但見呢排大家嘈得咁犀利，想同各位兄弟講，你地可以表示失望，憤怒，亦都有言論自由去鬧達哥唔表態甚至奶共(雖然我自己唔讚成咁做，因為火力應該集中係最大敵人身上同埋最緊要堅持自己信念，亂起罵戰既話敵人就最開心)

如果大家係真心追求民主自由，請緊記我地既底線就係唔可以逼人表態，一行到呢步咁同批鬥有咩分別，我地仲有咩資格講民主自由

所以大家要做既最起碼係盡返本分，為自由香港出一分力，6月9

冇錯，的確唔一定發生，但係好高機率發生，都係個個都關注既一點影響，唔好為駁而駁啦。第一句冇咩問題

總之達狗一日唔表態一日都要反，邊個夠膽撐佢就係鬼

咁點解要為你地既政治正確而攞自己既前途黎賭，你列舉既出路都冇宜家咁好。

我都睇唔慣一班稱兄道弟既人會為左政治正確而犧牲人地既前途

又偷換概念???點解個個都咁中意偷換概念。達哥講政治野會影響人地既生意，你講野有人睇?你係大陸有市場?咪又係連登圍爐

逃犯條列過左 你講政治都比人拉 係咪唔算置身事外啊

唔明

班民主戰士仲惡過共產黨

唔鍾意咪唔好睇囉，
當自己係達哥老闆真心樣衰

總之一日唔做連衛兵，一日都係鬼，直到清算所有人之後，連衛兵都會變成鬼!

佢既前途最初就係一班稱兄道弟既人比佢既
而佢都或多或少因為正治正確呢個原因紅既
所以都有一班睇唔過眼既兄弟表示好怒同失望
當然我地唔可以去迫達哥去表態去令自己既前途有危險，但亦都唔好用前途去合理化佢而家所做緊既龜縮，佢有佢既言論自由去唔表態，我地都有我地既言論自由可以話佢為左錢去做縮頭烏龜

因為佢地都係屋企打下字 人地死又唔係佢地死

屌 咁撚驚有關支那既野
就咪係twitch 開台啦
去支那 個d抖魚 定乜柒實況開台啦
咁先愛國愛黨架嗎 用乜撚美國野

咁咪保障到自己d錢
又保障到乜鳩人地飯碗架嗎 支那達

你調轉左少少野，你地係用政治正確黎合理化對前途既漠視窩。一方面解釋唔到點解金錢作為基本需求比政治正確地位更輕，一方面又提出唔到補償措施黎填補如果政治正確之後既經濟損失。咁都算係兄弟?中國夠係以前經濟上幫左香港好多，你唔同中國稱兄道弟?

哈哈 你以為自己係老細??

連衛兵係咁嫁啦 我們要上綱上線 鬥爭到底 恢復文革!gogogo

照你咁講我支持6月9號出去既，但因為出去令我有金錢損失所以我都係唔出啦

冇話逼佢表態
但係提到唔提下 相信都係大家失望既原因

重點係之前一直都有做

你都幾戇鳩 神檯達都屌 仲話自己係真達粉

屌 成日都話乜撚柒連衛兵
仆街唔撚係佢chatroom逼下佢
點知佢乜鳩立場姐?
比多d人睇到佢咩立場都好阿?
想睇佢實況既可以繼續睇
見到佢咁既立場 唔想睇既就唔睇
睇下佢咩立場都唔得?

依加要打撚死佢啦咩.?
要問吊咩.?
連乜鳩衛兵?

一個人紅左,物質心靈得到某程度滿足
你叫佢返番舊時生活
等於天堂跌落地獄
唔係個個做到

達哥以後變哥達

逃犯修訂條例過左之後會導致失業率提升，長遠黎講一日損失既錢唔夠一個月，甚至幾個月損失既錢，姐係其實你出一分力既情況下，有機會令自己，甚至部分香港人賺左。達哥講政治野損失唔係一日既人工窩，根本冇得比。所以係我既立場，除非閣下肯大量捐錢比達哥，或者係遊行之後罷工，唔係指責達哥真係冇咩說服力

乜鳩老細啊..?
我提議佢 愛國愛黨 符合返佢淆底 怕支那既性格

乜鳩老細?

人係睇餸食飯㗎啦，達哥如果得罪咗米飯班主之後冇咗十卜，唔通連登仔會養佢咩。

如果你係達哥，可能你都會揀錢途，香港好現實。

咪撚分化啦，宜家我有話錯佢咩，身為kol 就有責任表態

人係睇餸食飯㗎啦，689/777如果得罪咗米飯班主之後冇咗十卜，唔通連登仔會養佢咩。

如果你係689/777，可能你都會揀錢途，香港好現實。

CHAT ROOM 講占占占BAN人又唔計呀

聽完你咁講 777/689 所做既野都已經合理化晒，除非香港人肯大量捐錢比777/689,如果唔係香港人指責佢地真係冇乜說服力

究竟點解Kol要表態?反正表態任何一方都會比人屌

咪傻啦，公子一樣搵到食，達狗乜job 都接更加唔會搵唔到啦，佢根本就係無骨氣無吉士，睇佢backup 佬單野就知佢係個怕事既人，枉公子仲話佢咩君子劍處理得好，計我話佢根本怕事唔敢搞大佢，宜家終極一戰為左錢居然辜負大眾對你既期望，都唔撚係男人黎既

呢個類比完全垃圾。689/777有直接危害香港利益，達哥有冇?

大眾對你既期望，定連登對你既期望。公子問惡道食，所以達哥就會搵到食習咩邏輯。backup佬達哥係受害人你又blame the victim。

佢地都係搵食 佢唔聽強國講就好似煲呔曾咁監都有得坐？ 到時你養佢地？

而且特首有責任維護香港利益，Kol冇

戇鳩 錢邊有人嫌多
達仔幾層樓揸手 仲同你反送中 六四咩
大撚把大陸game搵佢啦
仲有間達魂幫大陸佬洗黑錢
達仔同你班死窮撚講多句都真係晒氣

kol 係咪香港人？ 如果kol 身為香港人可以無
咁點解其他香港人會有

用殘體 用老翻 教壞下一代又唔計啦
搵食姐 犯法呀

其實你係咪支持緊我?

想食中資飯就唔好話咩站係百姓果邊啦
食兩家茶禮咁貪心
抵俾人屌

講到得达哥要搵食咁
咁人地伍公子呀個D唔洗GE

再者你唔好咁天真啦
對於強國黎講特首只係扯線公仔黎渣

你地維護利益唔洗成本，達哥要，而且好大

對比之下，達哥的確唔洗維護香港利益。因為只要有成本，就可以經營落去，就可以帶歡樂比香港人，同樣可以維護香港利益

其實達哥真係好好日日免費娛樂班大帝仲要逼人做依啲做個啲 講新聞呢啲只係gimmick黎 唔講咪唔講 唔通為左班友得罪米飯班主

你都天真到將推動送港政策既人同冇危害香港政治環境既人相提並論，點解我唔可以天真

上面果堆扯貓尾咪即係又講緊搵食姐 犯法呀

從來都知道達哥點解咁做，
但係兄弟嬲都係有道理，
只係睇唔慣你去搵咁多理由去合理化達哥而家做緊既沈默
因為由達哥一開台就已經有講緊政治野
一句講晒達哥就係因為錢而變到唔講政治野咪得囉

幫佢地答埋 你養佢啊

咁因為錢而變到唔講政治野有咩問題?

當年可以上神枱，上位其中一個原因就係講野中肯，貼地，敢言。家陣為左錢變哂質，恭喜你失去左1個支持左你6年嘅死忠呀達主播

冇 冇呀😂👌🏻

你都係扯貓尾，將價值觀強加係人地身上姐，連衛兵

😂😂😂👌🏻

其實係咪反諷黎，不過可能係因為某人都覺得冇問題所以先扮到係反諷咁

點解達哥講幾句野就叫犧牲利益
其他人上街遊行就不外如是 咩都冇做?

唔好話政治問題，依家佢講嘢都就住就住，淨係無限loop轟呀同食屎啦，搞到我都唔想睇，根本冇樂趣可言。

邊個某人 唔知你up乜

達哥得罪班紅底sponsor 你養？

達哥近排同中國市場有緊密聯繫，中國大家都知係政治敏感既地方，如果達哥如你所講講幾句野，中國會因為咁而強逼企業唔同達哥合作，會令達哥冇左一大筆收入。其他人上街遊行最多咪冇一日糧出，你地都唔會有志氣到之後罷工罷課

你又知佢本身想？ 佢搵緊既錢比美國總統仲高 , 如果佢唔推惡法比人炒左你養佢？ 你既言論就係叫我地唔好阻人搵食？ 咁而家特首唔係搵緊食阿？警察唔係搵緊食？ 文匯報啲記者唔係搵緊食？ 呢班仆街就係因為搵食而做咁多衰野，達哥因為搵食而沈默， 香港人個個都咁諗搵食就唔出黎啦 6乜撚野9姐

你

達哥既形象係一鋪清袋了

達哥無左收入就問我地會唔會捐
我地無一日人工你出比我阿？

個重點就係度，達哥只係沉默，而冇直接損害香港利益。特首因為搵錢而害人，點可以一概而論。咁你不如話埋我支持倫敦金，打劫，搶野。達哥又冇害人，點解唔可以搵食?

沉默已經係間接損害緊香港利益

又偷換概念?人地冇既收入同你一日有既收入差幾多，數以百倍。問你地捐?如果香港市場真係夠大，夠supportive既，達哥就一開始唔會搵贊助商，唔會同中方合作

香港其實到呢一步應該大部分香港人都知道逃犯修訂條例

嘩 你講到達哥一開台就咁有規劃要衝出香港咁既， 你同佢好熟？

連登仔永遠都以為自己係主流
其實一直都係少數
反杜狗反送中反777反TVB
反乜撚都好 根本就無人理
仲以為自己好撚有影響力果下真係笑撚死人

达哥比免費娛樂你地仲多多要求

越諗越心寒，當年咁正氣撐港人嘅達哥其實係唔係為上位為人氣而建立嘅形象黎，正路都唔會接支那廣告啦，宜家仲聲都唔敢出，唉

再次偷換概念，又將同中方市場合作偷換成一開台有規劃要衝出香港。咁而家達哥同中方市場合作係事實，而呢個事實你係改變唔到既。我都唔想回應你，句句偷換概念，為駁而駁，哎

上面有人講香港市場滿足唔到達哥喎，同埋你既收入同達哥比爭天共地阿， 佢出聲無錢搵你負責？

達狗簽簽埋埋咁多廣告合約，破壞咗分分鐘要大屋搬劏房啊

照咁講所有奶共偽人都唔屌得
屌完要我地養

達哥為左錢而唔出聲
解決方法好簡單，比錢支持佢脫離紅色資本

連登仔捨易取難，逢出現youtuber post就拉佢落水，或者隔幾日就開個post直接屌，覺得用念力可以改變一個人

偷換你老母咩 姐係你都承認當初屌柒中共既達哥而家為左錢去同強國市場合作 又因為同撚左強國合作而家乜柒都唔撚講囉 咁係咪變撚左質阿？ 講好聽咪沈默囉 講唔好聽咪就係想搵人仔唔想得罪強國左閃右避囉傻閪

平時屌啲奶共藝人屌得最激就係連登仔

當年六四大把藝人企出黎
三十年後剩返黃耀明一個

可能成龍曾志偉都有口難言啦

其實佢取態都幾明顯

=要返工不了

咁都唔明仲要ff既達粉應該驗驗iq

諗深一層其實達哥有冇義務要俾你推出嚟做英雄

以前政治環境容許佢可以適當地發聲，而依家無論社會環境同佢經濟背景令佢作出表態嘅心態有所限制，要諗嘅就係表態背後嘅代價，之後嘅結果係得到連登仔嘅讚賞定點

本身佢嘅定位就係一個直播主，冇人會諗過要佢係政治上代表住某一部分人，所以如果要講表態，其實你都可以問點解邊個邊個唔表態之類，問題就係點解要聚焦係達哥上面俾壓力佢，係咪人地做左佢就要做，定只不過係你地想佢變成自己所期望嘅達哥，想係有限嘅人選中強迫佢成為自己心目中嘅英雄

純粹同人討論完有少少諗法

人紅係是非多

不過做人做緊要唔好忘本

你唔好咁啦 你咁樣人地點駁 其實講到尾咪即係做狗囉
做狗有咩問題唔使大家多提啦
仲要想當年講曬政治關曬台 上完位就封口唔講
一定無問題架

講真黑警林鄭689各大撐支那藝人房事龍唯唯陳小春 全部唔比屌呀 人地打份工有苦衷 人地無工返你養呀？
On99咁

其實以前達哥帶定頭盔去中立分析時事，大家嬲既點係佢而家連頭盔都唔戴 提都唔提

今次佢真係幫唔落
逃犯條例日日chatroom洗版當睇唔到
琴晚64提都冇提，好似身處平衡時空咁

如果逃犯條例過撚左 等睇達哥佔中表左態比人秋後算賬啦

佢有苦衷係事實 好多人失望都係事實
咁咪祝佢前程錦繡發大財囉

賣國賊，要判刑

惡撚過共狗

笑撚死
你要賺人仔冇人阻到你
但唔該人地屌你唔表態個時自動收皮
仲要人企係佢角度立場諗
我屌你老母啦
人仔係我迫佢賺既咩
既然為事業唔表態
好心就咪留戀光環
呢種情況下係冇得食兩家茶禮
唔出聲就會比人屌架啦，定律黎架
同埋無人迫害佢啊，佢唔出聲怪我地屌佢？咩邏輯
D達粉唔該自己縮返入老母個西到

奇怪

出面高Ling 嘅post 有人逼佢表態

佢都只係回應夾硬逼人表態做乜姐

之後啲人又受喎

證明靚女真係著數啲

當初達哥屌既好似係中共既意識形態，同中國市場利益好似冇關係。變質係中性詞黎，咁點解唔係達哥認清香港市場冇得發展既事實，而走去尋找更好既出路，其實係變得理性。每個人都可以講到自己幾清高，幾憎中共，但係你地咪又係百幾個對比薪酬既post，日日為幫地產商打工而煩惱

追tvb「明星」果班係咁上下啦

你睇你幾撚肉酸 中共嘅意識形態 咁撚樣都分得開你又係叻仔
做狗就做狗啦理性
你記得一陣開post講各大支持支那嘅人平反呀
大是大非到咁 人地達哥縮埋做狗 都仲有班智障幫佢辯護 但佢自己聲都無出過 成日行衝埋去奶屎忽

冇問題既，但都要接受自己建立左多年既形象，係一部分支持者眼中已經一鋪清袋

上面拗嚟拗都改變唔到達哥為咗現實將以往自己敢言特質抹去嘅事實
你問我佢係咪罪大滔天 我又唔覺
至少目前佢冇屌香港 冇講天安門一片和平呢類說話
你話佢係咪一定要喺反送中、六四呢啲事件上表態 我覺得又唔係必要
不過我對佢失望 佢已經變咗另外一個人
已經唔再係當初值得吹奏嘅達哥
佢一日未踩香港,將黑講成白。我都唔會屌鳩佢
我只會大家可以放棄呢個已經變咗另外一個人嘅達哥

你又講唔出分開既原因 同埋本身Kol冇責任發聲 人地以前發生係人地既權利 唔係義務 就算係做狗 都係做隻有收入既狗 唔似得你連收入都冇

如果D 廣告少左，點算呀！？

想當年達哥對KMDD嘅64坦克隊笑到我多咗兩舊腹肌間唔中都有重溫一下
成日踩界踩界咁講好好笑
但依兩日睇返真係笑唔出
睇見佢以前都會敢踩住條界講到依家扮無知咩都唔知嘅時候令到我都好心淡以前嘅達哥已經唔見咗
依家嘅達哥唔再係手足同兄弟對我黎講都無曬吸引力了
利申睇達哥超過七年

證明呢班支持者唔重要，只係你地係咁吹奏自己係達哥心目中既地位

認同

pingfan64

知啦知啦佢總之無錯啦 同埋終於大家有個共識佢做狗 而你幫緊隻狗護航
點解我要講得出原因 咁on9嘅野明明係你講 要我幫你諗埋原因 我唔擅長幫on9野搵原因 唔似你咁擅長幫達哥搵原因
不過都好 起碼大家有個共識 實在太高興

上面仲有人笑我唔係真達粉，我以前都盲撐達哥，盲撐同時，我可以説服到自己。但今次關乎到成個香港既命脈，達哥既表現真係幫唔過。再加上，佢真係要全力穩中共錢的話，請佢去同大陸d乜柒直播平臺簽約。唔好再穩香港錢，唔好再拍香港廣告，廢時眼怨。

姐係達哥=689？

講聲9號休台都得掛
禮拜日係咪都休架啦

意識形態？ ?可唔可以解釋下平反64,為64默哀係咩意識形態？

諗係當年雨傘運動既達哥，果然變幻原是永恆

傻啦你睇下上面 佢拍本土廣告成班即刻扯曬旗架啦
拍大陸廣告又唔屌得架啦 你養佢呀？
民智問題

估唔到你為左所謂既共識而當自己係狗 其實你之前講既野根本同我講既冇分別 係我角度 為收入低頭既就係狗 其實大多數人都係狗 我認為冇咩問題 錢係基本需求

真
尋晚返到屋企
開個重播黎睇
竟然可以一粒字都冇提過
如果達哥由以前開始就堅持唔講政治野嘅
咁我都覺得冇咩特別
唔知佢家下有咩考量啦
但睇住佢改變真係有d心嗡

達哥選擇不表態，唔再提64，自我政治審查
令一班曾經支持佢的心都淡晒
請好好珍惜達哥？熟悉的達哥已經不在啦

達哥有邊樣仲支持到？？
以前講到明話 唔會開廣告 開贊助，
結果開左先知賺到豬頭

以前唔會玩大陸game 簡體字，宜家又接受左

全部都係同大陸有關

賺大陸錢換黎既係無哂言論自由。仲要係香港地方

由以前返工會屌老闆 會屌不平事。 到宜家樣樣野講之前都要忌諱呢樣果樣

你閱讀方面又係一流架喎

佢今日屌完，點知佢會唔會收完錢又大讚返，公信力已經冇左，fifa時段都可以唔睇了

未表過態囉
洗唔洗年年表
唔好好似啲支那豬咁 人地日本道左歉都要人年年再道歉

屌你老母臭閪，佢一開始開台都有講，而家投撚左共係唔係唔講得呀，你呢啲撚人快撚死左佢，字都唔識多個學人講政治冷感

我而家就屌你老母呀

呢度啲小學生接受唔到人地批評達哥

賺緊大陸錢 點講啊

達哥如果係政治冷感既就唔會有64坦克隊呢啲場面
先唔講佢是咪投共
但如果琴晚無講64 一直都無提69 或者關於任何遊行既野
我同意係因為佢大個左要顧慮既野多左
可以因此對達哥失望 但唔代表可以逼佢表態
今次除左反送中之外 亦都支持人權 言論自由 既然係咁點解又要咬死某一個人既表態與否？

達哥而家拍政府廣告, 撐政府好正常

樓主唔鍾意咪撚睇囉
我地仲有大把兄弟

真心好失望

之前watchdog2佢都有去揾張8964 poster
尋晚提都唔提

哦，係呀，恭喜恭喜

以前會敢講64坦克隊進城地安門 鄧小平落左order. 又全國x頭犯有雞姦死罪 電腦大爆炸

指住個焦土

其實最緊要嘅關頭你縮 最重要嘅時刻你唔撐 已經知咩事啦 心照
為咗賺錢而放棄嘅原則 未來 朋友同支持者 唔好後悔 大家會記得

我非常明白佢有難處，我都唔會逼佢好似以前講反共說話，但至少都提及一下六四或者講一講六九重要性，好多00后都受佢影響，但佢選擇不言不語

曲線反達

個chatroom已經係充斥00後啦 講64會比佢地 話係on9先會理

連讀新聞提都冇提過逃犯條例

一早人手filter 啦

唔會再睇佢，已經變哂質

真達粉表示失望

你地話達哥唔表態都得

但係佢連chatroom 講相關既野 一講即 ban
咁樣對chatroom d 兄弟

做野手法都越黎越似中共

敏感詞一律唔比講

變咩質 一陣成班狗衝出黎咬你
你養佢呀？

同校園欺凌一樣，迫人歸邊企

惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

唔好攪咁多野囉

你咁樣都係達粉？
你果個post純粹係之前好多人讚達哥，跟住又出埋一份呃正評

佢明撐六四就話啫 到時大把人unfollow佢 我都會
依加唔表態就係鬼係紅底 搞分化呀？
同d支那盲粉有咩分别
惡撚到呢口講最憎支那又做埋d支那行為

屌你啦達哥 已經無睇直播
最多睇以前youtube

無謂難為佢啦
如何你同尋日維園班人講
你黎呢度既話，以後就唔駛返工
肯定一半以上既人唔會出席

其實好撚簡單
如果達哥當初係對政治隻字不提 我諗今日都唔會有人屌鳩佢 當然有冇今日嘅成就就不得而知

你今日俾人屌係因為 你當日選擇咗企出嚟 紅咗之後就笠水 我好撚憎杜汶澤 但起碼杜狗食得鹹魚抵得渴 反共就反到尾 唔係好似達哥咁撚肉酸

原來達哥個台係講政治為主打機為副

好想睇下6月10號係咪真會繼續洗太平地
係既真係以後唔睇
同睇tvb冇分別

你咁講 打FIFA嗰陣駛乜嘢報新聞

我鍾意睇達哥嘅就係鍾意佢同人哋唔同
達哥打FIFA好撚咩? 如果我淨係睇打機駛乜睇佢?

大佬呀，我係達粉，但我都係一個理智既香港人。如果你要係達哥同香港中間選一個，你自己會點選？支持佢唔代表要盲撐，事情分輕重啦

因為高Ling由始至終都冇表態吖嘛碌柒

你睇踢波班兄弟越黎越少
唔知中間發生咩事喇

以前有KMDD, 黃狗、黎鷹、可樂、思琦、郭大俠
元老既得返迪基亞

佢變左質好耐啦

利申：前達粉

如果佢真係出到聲反六四，佢就真係智商出現問題，根本唔會有咁多巴打支持佢啦理智少少啦巴打

因為入得果個post既人都係睇tvb既垃圾

大家都知達仔供緊樓 唔好逼佢啦

屌佢老母啦 曝光率咁高既佢 連少少野都唔做
淨係識搵錢 佢已經唔係當初既陳浩南啦

雖然buy你
但后你老母

陳近南啊

我覺得樓主有佢既道理，唔支持達哥無可厚非
但唔知有幾多人願意為左64同69影響自己份工未來發展，收入
唔係講緊返少日工搵少日錢，係最wrost可能要放棄自己理想既職業
樓上有啲人講得好啱，有人肯用行動去支持達哥生活先係最正路既方法，唔止達哥，其他實況主/youtuber都係
我會繼續sub達哥個channel

上左位既人自然唔敢講
怕跌返落黎
好多藝人都係咁

敢講既咪無飯開囉

一去不返 無架啦
賺得呢個錢 就係要出賣自己既人格
反正出賣左都大把人睇
到無人睇個陣咪又講下囉

跟住又一班人講咩 達哥返黎喇

講到尾咪又係錢同利益

呀係 記錯左

記得達哥係雨革個期係停台
如果呢期係緊張時期，佢都可以唔做直播

不過算啦，明白達哥好難做，有口難言既
或者年紀大左，唔想再理香港政治野啦

我唔知呀, 我睇開達哥既,
成日都聽到佢打打下機講咩全黨死清光講到口頭蟬咁, 個個又要佢表態,
我仲為佢係啲咩推動香港民主之父之類果啲政治人物,
我真係搞錯晒添

人地唔係靠呢樣野上位賺錢

達哥呢

我覺得佢今晚就會停播了

比你咁屌法咪賺小一日錢囉

記得達哥講過 要推翻一切
首先要有最高權力先成事
我等緊達哥做特首

唉

不過仲有2晚直播 咪睇下今晚/聽晚有無野講囉

大家都知而家面對緊嘅係咩事
除左錢銀以外
槍打出頭鳥
假若條例通過左
首批要被追究嘅肯定係你地而家強推"敢言"嘅達哥
而唔係你地呢班出post 係背後推達哥發聲嘅人

達哥之前都講過
大家成日推佢做乜做物
但如果有咩事上來
chatroom 一定冇人肯為佢出頭
佢嗰時唔係針對呢件事來講
但聽得出佢係有呢個顧慮
而我都理解
大難臨頭各自飛

成日講大J
人地有咩事係可以返日本
達哥只係一個普通香港人...沒後台沒退路

的確達哥唔係政治人物，就算佢選擇做港豬定奶共，觀眾係無權屌，唔鐘意咪唔好睇

執著要達哥係直播時間講64/69，有咩意義先？
定係純粹滿足你個人"希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫" 嘅諗法？
就算佢公開講足兩個鐘，咁又點？

另外，"係直播節目表態"又唔係達哥唯一可以反送中，你又點知佢私底下有冇做過d咩去出一分力？唔通佢私底下叫佢d fd去遊行(本人不代表達哥立場)，又要同你報告。

都係果句，睇左達哥咁多年，都知道達哥份人係點。

無必要要達哥take risk去公開明確表達立場，純粹滿足你個人想法之餘，又唔係幫到反送中好多。

尋日直播又del 留言又擇名，咁都撐？

你估得佢一個表態要 take risk
好多兄弟出黎行都要 take risk
雨革拉左幾多人去坐牢.
講句野已經係最低成本..咁都唔出聲..
好似發哥咁講, 揾少 d 姐..
佢真係變左..

佢星期四晚收台夠膽講一句星期日見就夠

連人地取態係點都要管 咁霸道 仲學人講民主?

分別太大
雨傘佢停埋直播
寧願佢一路都唔講呢啲
好過而家變左

以前sleeping dog果期或之前 睇得最開心 乜都敢講
而家真係覺得好失望 已經變到一個好"行"貨既直播打機佬
無哂個人特質 無特點 諗唔到理由要追落去

利申以前係好忠實既達粉

你咪唔好睇

Chatroom惡過共產黨

無錯 有理一句大家就心照
但係如果一句都唔提就 .....

達哥由舊登開台到依家
主打不嬲都係打機吹水搞下笑
我唔知幾時開始要變左政治Kol
話達哥靠吸政治水上位果啲真係鳩UP
你可以話你係因為達哥政治取態而睇佢
但唔係代表個個睇佢既人都係咁
近幾年香港咁多事發生
好多人夠出黎表態，咁又點?
天琦、黃之峰果啲夠企左出黎
咪變左個個都坐晒監，一係好似李倩怡黃台仰果啲要去其他地方做難民
逼人表態果啲連登仔咪又係淨係識做keyboard fighter
最緊要係坐監果個又唔係我
呢幾年個個夠話六四唔關我事，係別國內政
今年做咩又轉左風向?
同埋呢啲時間重有心情睇達仔打機、屌佢表唔表態
咁多時間又唔見啲連登仔去做啲更有益既事

算吧啦 直播講幾句送中都唔敢 佢夠膽講星期日見? 變左就係變左 唔好有期望啦

忽上腦？
一個娛樂大家嘅公眾人物有咩責任要干涉政治 負唔負依個責任係達哥自己決定 唔係你地決定
係依到鳩up易 係幾千人前講錯句野錄低埋就沒得算數
比起達哥有影響力嘅公眾人物仲有好多 佢地唔表態你地又要反？

我都有睇達哥
但達哥對我黎講 只係一個直播主
我就唔明你班人當正達哥係老豆咁咩心態
佢講2句8964你地就高潮？

我本身有咁諗，佢只係提供娛樂比大眾
但以後就唔好再屌其他偽人奶共喇

點cook guide咪又係要人捐錢
一樣係連登神枱

佢只不過冇(or未)係直播果兩個鐘講，你點知佢冇做過其他野去撐反送中？你點知佢冇係其他方面take risk？

班人多鬼餘啦
十足十啲記者咁
係咁逼達哥表態
到時達哥講左啲咩又斷章取義上綱上綫
我相信關心時事就知道知道自己點做
唔會因為其他人講啲咩而決定上街定唔上街

當伍乞衣呢個懶係清高又摺嘅YouTuber都出片講嘅時候
達哥選擇繼續沉默

當然，未到聽日（星期五紅日唔開台）都唔知達哥取態係點、唔好咁易炒車住

達哥都唔敢出聲 證明言論自由進一步收窄

唔知有無記錯， 佢上兩隻game 都仲撞緊8964

使撚解釋咁撚多咩，達狗係乜人大家一早心撚照

好似係bio, 佢有撞8964

係咁逼人講班友都痴晒線
日日係到叫春達哥唔講啊 香港無啦
班人係咪on9架

現階段仲撐達哥果d人
現實咪又係懶理政治
根本唔知送中有咩影響添

我到發哥咁既級數我直頭唔搵都得
你唔屌發哥咁大影響力唔去做民主鬥士?
杜汶澤 何cc 夠表晒態，依家又咩境況?

有d柒頭帶起批鬥
然後有d好似樓主咁無獨立思考既人又覺得自己唔屌埋一份好唔妥
又加把口
講真, 達哥而家叫紅左
講野都唔係淨係佢自己一個人負責
仲有跟佢搵食既野
為你貪口爽講一句, 有咩損失係咪你地俾返佢?
唔係就收嗲啦
大把香港人返大陸做生意, 或者做緊公務員, 為自己生計都無出聲
包括埋而家鬧緊達仔d人
如果你老細或者老師話六四屠城無問題, 支持逃犯條例
你又做唔做到為良心挺身而出屌鳩你老細/老師先?
無咁做的話你同你地屌既達狗有咩分別
唔好拎咩野你唔係公眾人物做擋箭牌呀
莫以善少而不為
你唔應該放過任何一個可以爭取更多人加入普世價值陣營既機會架

可唔可以解釋下點解達哥一定要講？
講左會有咩影響
唔講又有咩影響呢

達哥開台果陣幾歲,依家又幾歲啊?
人會長大,仲好似你班中學雞咁日日以為自己係被選中既細路去拯救世界?

唔講咁多了,淘寶買定盾牌準備去69先

我唔達粉
我覺得香港既價值係自由，言論自由、政治取態自由
唔通達哥表完態777就收返條發例
我夠可以講逼人表態果啲現實咪又係紅衛兵三毛

我唔明你真心鐘意一個人公眾人物
點解仲要擺佢上台？ 迫佢表態？
係咪真係個個都要變hocc 黃秋生咁
先過癮？

我覺得最大問題係之前佢都會表態
依家人紅多JOB就唔出聲
你話佢由以前到依家都唔出聲就話姐

佢當達哥成間公司得佢一個
如果你有十幾二十人係後面
你問下佢可以點？
時間磨平所有人既棱角 睇得出樓主都係後生仔
但so what 後生仔就係做返後生既野 係熱血既 但我唔支持囉

佢間"公司"除咗代理隻大陸game 仲做過咩？

正如我所講 達哥當年上神枱都係後生仔個陣。而家佢都成30幾 你仲想佢熱血 仲想佢點？ 靠打機打一世本身都係高風險工作 諗下人地處境啦 當然你都可以唔睇 但個d迫人表態既 你不如勸點你屋企兩老 再出黎勸其他人啦？

咁洗唔洗食飯呀 d員工都要錢 唔通食風咩

當初話不畏強權，唔會為錢改變既係佢自己
而家班達粉就話因為生活所逼幫佢開脫

唔好講話達哥表唔表態
就算人地38國歐盟領事表完態
777咪又係繼續闊佬懶理
我完全睇唔到達仔表唔表態個作用係邊
連登仔就覺得作為Kol就要守護香港
我想講講香港其中一樣好重要既野就係言論自由
所以表唔表態純粹個人意向，亦都唔好逼人

更甚講一句，6月9號果日如果發生啲咩事
達哥講一句絕對有機會比人告"不誠實使用電腦"、"煽惑他人非法集結罪"
到時連登仔出錢比達仔打官司?幫達仔坐監?

你當達哥出糧？

就快spin到唔係香港人

屌你老母真係9撚唔答8

香港大難當頭 身為香港人表達意見感受好撚正常下化？

要事前得到的乜撚野境況先表達咁呀？

咪就係囉你都識講 人地唔表達意見感受好撚正常下化？
要事前得到的乜撚野境況先表達咁呀？

幾日前仲話暗示焦土
依家真係人唔笑狗都吠

都唔一定要表達比你知囉
搞清楚而家係‘你想聽’達哥表態

其實我都覺得達哥唔表態冇問題。
其實大家都知，達哥唔係奶共，只係為左生活，為左飯碗。
達哥又唔係神臺。
就算上左神臺既黃子華，當日都拍過秋前算帳，講到入晒肉。
而家咪一樣冇表態，有時人係為左生活冇法。
我覺得做好自己就已經好好，而家都未開始就已經係度屌呢個未表態果個未表態。點會成功？我地既失敗好大程度上就係玩到半路已經各有己見。
而建制就唔同，大家都係為利益，好撚團結。
而我地，有D人又和理非，有D人又要港獨，有D又話要暴力抗爭。之後都未到戲肉呢幾派既人已經互屌，話呢個係鬼果個係鬼。點會成功？
同埋唔表態真係唔代表唔支持，我工作上都識D商家佬，都係唔表態。但當年雨革係背後出錢，作經濟支援。

永遠懷念

唔係迫你一定要表態反對 但對於呢件香港大事 達哥係咪應該因應自己既號召力最低限度去叫達粉去關注件事 況且達哥不嬲唔係港豬 平時都會講政治既佢突然收口咁你仲問有咩問題？

你都on撚鳩
表唔表態係個人自由，而個人自由亦都係香港核心價值
有啲野唔係下下都要係網絡平臺大聲講
又唔撚見你攞撚住個大聲公係旺角叫人上街?
更甚講句，唔係個個都認為上街有用
有啲選擇移民，有啲選擇抗爭
呢啲全部都係個人自由選擇
唔通作為香港人就只可以一種取態?
你咁樣咪同777果啲一樣逼人一定要支持如果唔係全部都係廢話

最正係個班64唔出去 反而係屋企望住個mon等人表態既 你不如勸點你老豆老母 又或者自己既先出post啦

其實我都覺得達哥唔表態冇問題。
只係諗返以前既佢會發聲，今日唔再講有關議題，覺得有d唏噓

撐達唯一論點：要翻工 要養住公司嘅人 不了

最賤係隻迖狗一開頭靠敢言政治上位
家陣接晒維穩job封嘴
衰撚過大j

成唔成功鬧嗰d人唔係好關心架咋

下?

支聯會64集會 代表晒64？
佢地搞64集會但係佢地要平反64 建設民主中國 我又要支持？

有號召力就要叫人上街?
到時比人入一條'不誠實使用電腦'或者'煽惑他人參與非法集會'
你去幫佢坐?

唔係可以點 唔好翻工？

係我錯 真係膠都慶撚事俾

啱啱路過體育台見到呢位葉問ching
真係身體力行講到做到撐达哥笠水
連上網俾人問自己係咩隊球迷都笠水

达哥而家就係靠晒你地呢班犬儒垃圾支持架啦
繼續加油

連尼住表左態未?

如果你只會係達哥身上吸收時事
我覺得唔係達哥問題，呢個係觀眾個人既問題
如果因為達哥講先去關注
你應該開post屌果個人，而唔係怪達哥唔講野
而家你地係用壓力去逼一個人做野
我睇到只係覺得你地好可憐

收錢打機 賣淘寶廣告 拍廣告教人整回鄉證 用殘體字 活係平衡世界無64無送終

尋日先精選左兩個post

係咪你養埋佢?

達狗搵食大晒
警犬咪去到今時今日都比連登仔笑黑警

達哥琴晚表左態啦 係咁ban9人

達哥chatroom channel admin 會del 留言???
唔係呱

最初就話唔會收錢打機 之後玩d垃圾有眼睇 去到近排收大陸錢 收錢拍淘寶 回鄉證廣告

講新聞自動篩選64同反送中,無人期望佢表態支持定反對但佢連提及甚至陳述返件事都冇做。佢一路有睇Chatroom但選擇無視問題。

相信大家最失望嘅係佢唔係面對問題而係逃避同迥避,
又係諗住唔回應就少講少錯多講多錯,
一句交代都冇任得個chatroom世界大戰。

其實就算佢講到明依家身份唔適合講太多有合約上嘅顧慮,我相信都冇咁多人對佢失望。佢依家個態度就係想保持住個光環食兩家茶禮先係令睇開既人反感嘅原因。

都係個句啦 睇下前車之鑑 當年大把人敢出聲 換來乜 你又睇下 你當年支持既公眾人物搞成點 逃難呀 無工開 日日叫春 多的是啦

on鳩話人on鳩

睇清楚人地屌你乜鳩先啦 真係懵撚

連登仔唔係話唔親口講出黎唔計架咩

Same to you 懵撚

達狗要搵食
無人搵 無廣告 你養阿?
隨時後面都係支那人大水喉射住

你老味
人地係話達哥變質
係變左
有context 有上文下理
唔係單一議題咁簡單

賣淘寶廣告 拍廣告教人整回鄉證 用殘體字 活係平衡世界無64無送終回應未？

有錢都唔賺我諗係連登聖人先做得出

從來冇睇過達哥
我只係想講
佢講句平反六四有幾難？
問題係佢唔食，佢 D staff 係咪要陪佢唔食？
當間公司越黎越大就預左好多時唔可以亂表態
唔出聲已經可能係佢能力範圍做到既野

我出聲屌十鳩幾句但又冇比人del留言喎

暴擊英雄 中資出既game

我真係唔明有乜問題？ 唔比人搵錢？

come come come

佢有次講政治新聞，都話自己唔熟返去了解下先，第二日都講返
同埋好多時佢都係講下前因後果叫大家關注同思考，好少表明立場
達粉就spin到佢煽動人上街

又搬龍門

本身達哥都係玩下暗示唔明講，例如sleeping dog黃傘，平反64隊，默哀1分鐘之類，而家都唔搞咁多野了

佢琴晚咪打機開車撞死人囉
暗示仲唔夠咩？

迖狗已投共

姐係原來你覺得唔出聲然後被人侵蝕你既有亦應有既自由同權利係啱? 仲要驚翻一條惡法轉頭?

件事根本已經唔係政唔政治嘅問題，而係一件咁貼身既事你都選擇唔關心唔出聲，你真係枉為人

況且我冇講過叫佢出聲去叫啲人上街，有理據嘅你話你支持送中亦可以，但最低限度你係咪可以呼籲達粉去關注件事？

比人屌唔表態，就要自動收皮
你個思維都幾有趣

我而家以家就收你保護費，你唔比呢，就唔好係我面前出現

如果佢仲有開直播
我以為淨係識拍廣告 扮女人

唔好意思, 我唔係24小時都要上嚟覆post
搵d唔關事既野嚟講係證明唔到你啱

攞收保護費同發聲表態保障人身自由比 你個思為仲有趣

你完全忽略咗達哥一向係有提及社會hot topic/ 有趣新聞既routine

係達哥變左質大家先失望
呢個因果關係
你明唔明

思維

呢位革命義士咁積極捉人表態
點知喺香港水深火熱既時間竟然關心速龍嘅表現多d
都唔每日出post叫人上街
跟你邏輯，你一定係收左大陸錢唔講野
你仲衰多兩錢重
喺度搞分化

你打得出呢句野 你智商有冇30呀? ON9仔

連登仔: 以前既事, 而家唔計

今次終於有機會屌到達哥收皮
支持樓主

雖然我本身都好撚憎中共同支那狗。

但係我都好憎人將娛樂野 體育混埋政治黎講。
點解人地直播打機要討論/涉及政治議題？又要人地表態呢？正如你去 Uniqlo 都唔會要求人地賣洗頭水比你掛？人地做打機直播架炸，明買明賣，人地賣既係歡樂搞笑，打機卡關。佢唔講送中好正常，講左係bonus, 就呢件事，我唔覺得有問題。

利申：bio2 之後無睇

你有無試過有口難言既時候？

你地而家做緊既野就係
表左態我地就唔屌你一樣
明眼人都識分你地做緊咩啦

達哥成日開台奶trump wow

問題係，你地做緊既野，係智商30都不如

睇完個post仲以為達哥係歷史老師/政客

岩岩追哂post,平時好小留言但真係忍唔住
我自己由Deadrising 壞save果期開始睇既
就算自己打緊機都會開達哥聽佢講下新聞
一開始鐘意睇係因為覺得佢夠貼地,有文化,敢言(呢點好多巴打先前都有講)
覺得大家既價值觀相近,有共鳴所以岩聽岩睇
係咪真兄弟我唔敢認,但起碼我真係一個忠實Fans
但今次真係對達哥好失望

好多達粉都會覺得(包括我)
其實只要達哥你肯係咁而講一兩句自己諗法，甚至暗示自己既立場
就會贏到我地既尊重

但係而家個情況係點?
就係有關政治既野連提都唔敢提
玩Fifa 講新聞完全係選擇性報導
甚至尋日連64都完全提都冇提過

係,為搵食好多人都係身不由己
可能為左講錯一句野就累全家
呢個的確唔係一個明智之舉
正如盲撐友所講,佢俾人封殺左你養佢?

但唔該所有盲撐達哥既人要接受
由乜都講到而家選擇性失明既達哥
變左就係變左

達哥而家仲係講緊廣東話開台
佢既主要觀眾都仲係香港人
既要保住大陸條水喉但又要想賺緊香港人錢但同時選擇性失明
仲要而家大難當前都仲要係咁
對唔住呢個行為贏唔到我既尊重

正如大家所講
佢有佢既自由唔講
我都有我既自由唔睇

樓主駁唔到

依家香港有理係咪大撚晒先?
如果係既話天琦、之峰就唔駛坐監，黃台仰就唔駛流亡海外
同埋之前夠大把人屌鳩天琦、之峰、黃台仰
咁大件事我諗達仔一定有留意
但佢自己係自己個台講唔講係佢個人自由
你憑乜野去覺得佢一定要點做點做
佢講完可能符合你期望，到時咪又其他人屌佢做咩唔做民主鬥士
做咩唔用自己號召力帶頭起義
你有本事你可以自己帶頭去抗孚
但唔好逼人一定要follow你果套要符合你期望

你同中國人一樣咁麻木

我覺得睇達哥都係想逃離現實生活既辛苦同無奈，我明白各位想利用達哥宣揚，但都應該有言論自由掛，我覺得唔應該帶政治落比人休息既避風港。

話迫人表態果d 5毛
一定係冇睇開最早期达哥既小學雞

感謝同一陣線。我珍惜達哥，但我更珍惜香港，完~

啲人十足十啲強國人咁
有咩大時大節就要罷賣日貨
就要逼人點點點

高海寧都好坦白 同其他人一樣會留意時事
只係礙於身分 唔適合分享自己既睇法
但迖係好似完全冇事發生 河蟹左自己

你地咁惡
就應該攔住自己公司個門口
有人想出入公司個陣，你地都問佢，你表唔表態
唔表態咪洗旨意出入公司

你睇反重播就見到 呃你做咩

達哥奶trump 講貿易戰 計唔計？ 成日讚trump 型 wow

屌 eason夠唔提啦
你唔好歐eason d歌丫笨

聽*

可能一見到我留言就失咗明

外國新聞敢講
香港切身新聞提都唔提
你真係唔覺得佢篩選?
高海寧講到明自己係公眾人物唔方便評論,講乜都會錯
點解達哥一句說話都唔講

話達哥有自由選擇喺自己台講咩，真係得啖笑。
依家佢係唔想講，定被限住而唔講得呀？自由？咪玩啦

無架啦
而家已經標籤左駁佢地就係盲撐達哥
佢地已經喺不敗之地

有口難言唔係咩情況都啱用，都要考慮講同唔講既後果同重要性，我明你地諗法係覺得佢仲要顧成公司人嘅飯碗（咪撚講話咩到時俾人告，呢個point完全唔撚make sense），但係呢件事咁事關重大，如果你覺得唔出聲係比較好嘅咪等於你將金錢放於人身自由之上，要顧家就可以俾人剝削同漠視自己人身安全，咁如果你覺得呢個取態係啱我只會覺得你富有得可憐。

終於睇到達哥落神檯

好囉，冇撚左連登呢啲咁低質嘅觀眾攪亂個聊天室
我可以返去睇下達哥了

如果個個d口吻好似你咁友善就好了，最弊大把人特登喺chatroom到釣魚、聊交嗌

達哥表態，純粹只係滿足你地心靈上既認同

我承認我係一個Eason粉

但今次真係要停睇一陣
只要Eason一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物，如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。或者自己直播講:知道我為人既兄弟就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但今晚既直播，我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

佢好似高Ling咁講到時咪又要屌佢第2樣

我自己唔認同內地果套
但係我覺得老江呢段說話有佢既道理

改個名又可以出post 夠環保

如果達哥用高ling 個講法死得仲快 咪一樣比人話變質

睇波無問題呀，正如都無人屌你個达哥六四晚會走去打機
無論係鬼佬香港人定支那人都可以有自己嘅興趣

而家講緊係有人學支那人果套 玩自我審查
為咗「大局」(其實即係搵支那人冥幣)
要專登避而不談某D歷史事實
其實咪即係支那而家發生緊嘅情況囉
唯一唔同嘅係支那人為自己身家性命安全先選擇滅自己聲
香港人包括达哥在內嘅奶共名人
只係為咗賺多兩個臭錢而滅自己聲姐

跟住你會駁我你咁犀利點解唔上街推翻埋政府丫嘛
點解唔去搶槍奪權但走嚟連登屌鳩你班达粉丫嘛
唔駛勞煩你特登打字嚟回我架喇

要錢唔要兄弟了
狗達

垃圾

你自己都講你只係過唔到自己心理關口 , 唔係真係d 咩公眾問題 .
咁其實你唔睇唔洗寫咁大段野 , wfc?

你既諗法先係最自私囉屌你老母
講到其餘上街既人係冇顧慮咁

一樣變質 但唔會死得仲快
屌佢有口難言 但唔係屌佢駝鳥
當一個人為左金錢離棄原有既自己 離棄支持者
係一定會被屌

當年都係比人屌左日踢一踢先郁一郁

其實呢點我最唔明 當年都係停左台好多日先有個段片 佔領都未完曬就開番台 所以其實話佢變質 不如話佢由頭到尾都係eason 高ling 只係有班人表錯情

結果就係因為佢駝鳥心態令咁多人真心不滿囉
有事發生緊佢可以一路扮盲咪繼續扮囉
觀眾自然會選擇

如果達哥唔屌得
咁希望連登仔一視同仁唔好再屌其他奶共youtuber同名人
搵食嘛

算啦同你講野都曬氣。

由我第一個comment講達哥可以提下件事引起關注 講到明唔係要叫佢表態，就俾你jer住話我迫佢表態。

然後再攞收陀地，去類比另一個巴打講嘅發聲保障人身自由，攞一件唔合法唔合理嘅事去比較本應法律上已經保障左你應有既言論自由。

再用有口難言去掩飾自己港豬心態。

呢家又講到佢表態只係滿足連登仔心理。

繼續翻你嘅工，養你個家，然後安安定定做個中国人過世啦

哦, 人地就要幫你出聲
你就印印腳坐享其成
清楚晒, 明白晒, 多謝你

至於你後面講嗰d
我唔係你, 唔會咁樣上綱上線, 放心

你依篇文是但換個係有些少名氣既人名都適用

不嬲eason 達哥呢2個係連登都出晒名搵大陸錢係冇問題

一向都唔屌依加既達哥只係黃祖藍之流

我承認我係一個古天樂粉，從聽歌今期流行到而家新戲明日戰記，基本上都係風雨不改支持。

但今次真係要停睇一陣
只要古天樂一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物（仲要係香港電影界公認龍頭），如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。並不是深夜發個test video個滑鼠指住個焦土，或者自己訪問講:知道我為人既人就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但今次，我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

你覺得多人真心不滿
我覺得晚晚依然咁多人睇直播
你覺得佢扮盲，我覺得佢唔需要下下表態自己心入面清楚就夠
學你話觀眾自然會選擇
呢個係每個人既自由

奶共有兩種意思 另一種係曹永廉個種 另一種就係唔出聲個種 唔講以為達哥eason 係前者

達哥只要今年照直出嚟講六四，等班平時唔睇新聞，有咩世界大事都只靠達哥口述比佢聽既港豬知道六四係幾值得香港人關注，自然多幾丁友即刻衝去維園靜坐打卡，離六四得到平反又多左0.1%機會，又一次階段性勝利

就算佢表唔表態都唔關我事
因為佢立場仲未影響到我
我不嬲都係做好自己

師兄收手啦，你咁講法比樓主開到POST 10都未比你清算完呀

我承認我係一個伊健粉，從睇古惑仔到而家今年演唱會，基本上都係風雨不改支持。

但今次真係要停睇一陣
只要Ekin一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物（仲要係香港連登公認好毒撚），如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。並不是一個繼續開concert或者打機，或者自己訪問講:知道我為人既人就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但今次，我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

大家直接改名 出面開個post 洗版

呢編野寫得幾好

其實本質上有咩分別
有講出口同冇講出口

唔好講到淨係香港得達哥同Eason咁
財經台大把連登仔夠買700、舜宇光學比錢中資駛啦
有無人屌鳩班人有問題?

反達大軍入面勁多倚天狗 日日係到敏敏 芷若

達哥係咪冇講過任何關於逃犯條例既新聞？

連登仔你鐘意咪屌囉點會冇人屌
搵連登仔同公眾人物比較

達哥變就變左嫁啦 變埋右
現實啲啦連登仔 30歲人有事業又上緊位
食住大陸條水 唔通開台公開屌鳩共產黨咩

成班連衛兵迫人表態 仲話香港言論自由
試諗下如果你地老闆係親共撚
開會要職員表態 你地都識屌啦 甚至一樣會為錢話自己親共

其實大家想達哥點做？放棄所有野反到盡？
唔好扯開話題話乜乜KOL龍頭好大影響力
如果佢真係放棄所有事業同錢 靠你班連登仔養？
佢每晚開台收錢 睇下有幾多人真係撐
到時咪又係屌佢為錢打機乜乜乜

試下而家大j 笑波子之流話比人封殺
啲片要收返每個觀眾8蚊 睇下又有幾多偉大既網民支持
唔好話支持 肯定有人出黎話抵死添呀
講就兇狠 做就碌撚 睇人仆街食花生連登仔最叻

利申：預左比人屌 亦冇睇達哥好耐
只係諗野比較現實 爛命一條 琴晚出左去
6月9再見

沒有

公眾人物就要表態?
唔講我以為達哥要參選議員特首tim
出面咁多公眾人物，係咪要逐個逼佢地表態

你哋呀达哥係往年都提
前面都有巴打講佢年頭打機撞password都會撞8964
令人認為佢唔會避談敏感話題搏取知名度

但今年最緊張關頭 六四三十周年
同時香港幾日後將會有另一場大型遊行表達訴求
佢反而選擇笠水唔敢提喎

你係要睇嘅又唔會有人阻你
但響連登你班fan屎就唔該跟你個偶像一樣笠水啦
唔好再玩臭蟲論啦 唔work架喇

"人各有志，出處異趣，勉卒雅尚，義不相屈"

應該要尊重別人既志向，絕不勉強。呢兩年達哥都係講d風花雪月、FF多。果d咩野導人向善，樂敦一刻個廣告講果野一笑置之就算啦

終於講返句公道說話

「唔好搞咁多野啦。」

可能佢得e句係真

坐言起行，由自己做起
香港危急存亡之秋你竟然掛住睇NBA
唔叫人上街

公眾人物政治取向不嬲都係一個焦點
一向搵大陸錢避談政治都會比人屌嫁啦
佢唔表態其實大家都知咩事
只係想強調起一眾奶共名人之中佢唔應該有括免權

佢可以表態反69呀

其實我都想佢講下
但同時間又感覺到佢好多野都唔知點解決
開台一日比一日攰

我覺得一人既政治取向唔係純粹出黎表態就叫支持, 係睇佢平日既處事作風同方向,
而且今時今日玩政治, 尤其係向對住獨裁既政權, 你愈高調只會愈快死.
同埋達哥對於我黎講已經係香港既唯一清泉, 唔開心或者沉悶既時候比到我快樂同正確方向, 佢又無講一d 無人性埋沒良心既言論, 我地就話乜都無唔怕死, 佢大好青年平日又比到好多歡樂大家, 唔好迫死佢啦好嘛?

佢玩殘體Game係因為隻game得英同簡
仲要係醫學用語
驚睇佢嘅人唔明先用簡
有繁同簡佢揀簡就話姐
就係咁俾人無限放大話佢投共

Black up 佬單野
用達哥片搵到成球野咁濟
仲要停咗就算，無要佢嘔返出黎
竟然仲有人話起偷片佬尾注

利申：間唔中先會睇達哥

今次冇回感覺同上次殘體字世界大戰有關

講左仲點搵人民幣呀

真係達哥fans先會明白, 個d 一開始話自己係達粉又批判佢既跟本唔係佢真心支持者, 因為識達哥明白達哥先會明白, 唔會睇一件事咁表面....

盲撐個啲同達哥一樣 選擇性失明

唔講都會知啦

支持就唔批判得
立於不敗之地

導人向善噱頭黎架姐
平時講咁多新聞 呢單咁大提都唔提下

新一代好多人唔知64係乜啦

係支共眼中，達哥是誰？
達哥表唔表態，跟本微不足道

佢唔表態，引到一班人出黎屌佢，唔表態反而仲成功令更加多左人討論
你正正經經講64咩事，邊有討論得咁熱鬧

反正我係支持達哥以後收台唔好做，近期都只係被利用做政治平台

我覺得佢係真係驚死
睇開都知佢咩都戴晒頭盔咁
但係又唔想兄弟唔開心
左右為難咁

頭果兩句話真係得啖笑
講真呢家有幾多野唔係中資?
香港任何一間機構唔多唔少都同中資有關係啦
呢幾年好多演藝圈夠同中資合作拍合拍片
同中資合作就係奶共?用made in China就係奶共?
財經台夠成班人買700直接比錢中資駛
App台大把手機game係騰訊出大把人課金比騰訊
你夠交稅比港共政權啦，係咪奶共?

唉
可能都關事
chatroom佢應該都唔知點handle
或者好似有啲人講嘅反叛心理
你愈叫我講就愈唔講，覺得下下順chatroom意盞得寸進尺

連訪問d大學生都唔知

講人話就唔係連登仔啦
最叻就講d唔講d老屈人

傻鳩先會逼人表態
你覺得係行得正企得正怕咩人講
大是大非就等於一定要歸邊?
咁咪一樣冇捍衛其他人嘅權利

如果你真心覺得佢係非你族類,咁你唔睇咪得

你舉例都唔好舉大J啦
大J係香港youtuber黎計都係最多人睇之一
咁都叫無影響力
高登過街老鼠 唔等於無小學雞/其他人睇
唔好成日以為高連登係主流啦好心

臭蟲論
所以達哥都唔算奶共

D連登仔講就易啦
到時叫佢捐錢就不了
光環可以當飯食？
做人現實d吧

我承認我係一個醫神粉，從幸福摩天輸到而家新專輯RUN，基本上都係風雨不改支持。

但今次真係要停睇一陣
只要醫神一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物（仲要係香港歌手界公認龍頭），如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。並不是深夜發個test video個滑鼠指住個焦土，或者自己訪問講:知道我為人既人就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但今次，我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！
1
0

個個人都有家庭有事業啦
個個都好似你地咁講 為左自己保身
咁個個都唔洗發聲啦
你問點解d人唔出黎抗爭
D人咪話我有屋企人我要搵食
出左黎我就比人炒無飯開
當個個都係咁就玩完啦

最後一句 佢講希望大家做一個有情既人 而唔係得錢 錢錢錢 你地就淨係識講錢 但唔夠膽承認佢變左

有咩分別 都係奶共 以錢行先

對唔住，我衝動左少少，我舉完例再睇返佢啲views數，都覺自己舉錯例，唔係以兩登為主流，只係少留意，之後見social media佢啲廣告又好似少左，先攞佢做例子
但我覺得我講既方法/方向都係正確

達哥一向都唔係行政治路線既kol, 只係想收工同大家一齊打機開開心心..
佢呢八年黎一直比到我地歡樂, 何必要將自己個套夾硬要套落人地身上?

而且佢而家既角色係靠人氣收取廣告收入, 而唔係靠觀眾訂閱, 佢點擊率咁低跟本唔會有收入可言令到自己生存, 唔同個班大j 笑波子迎合公眾主流方向去支持, 點擊率其高足以財富不斷增加., 當然要迎合市場主流

睇左達哥咁多年已經同自己朋友,兄弟一樣, 而家你地只係情緒主導, 利用達哥既人氣同形像去滿足自己慾望, 私心大於一切,
同埋而家迫人表態同大陸玻璃心迫公眾人物表態支持一個中國有咩分別?

我都記得呢段..

道不同不相為謀，志不同不相為友
再講都冇意思，中意睇就睇唔中意就唔睇

表揚達哥忠實fans:
永離六道
俠客
騙子
神聖的這一剎
葉問代表我的心

咁你咪唔好睇

真正理智啲人係：
一個或者一班公眾名人表唔表態
都代表唔到、影響唔到我嘅立場
我亦唔需要一個我喜歡同支持而且具有影響力嘅人表態，黎令我感到被認同，或感到自己嘅選擇係正確
亦唔需要去鞭一個唔表態嘅人，黎堅定同正當化自己嘅信念

佢表態：同我理念唔同，只要理據同立場唔係違反基本道德，我只會尊重佢嘅表達權利，深層次啲就係諗下企係佢果個立場嘅人，點解會有呢種理據
佢唔表態：呢個亦係佢嘅人權，即使佢係一個名人或者影響力大嘅人，唔代表事必要被推上祭壇。

咩能力越大責任大，呢句垃圾，因為能力再細嘅人都有佢自己嘅責任，唔應該將個人嘅權利同責任，嫁接係一個名人嘅身上，反而小人物表態仲有優勢，因為你表態要付出嘅成本比名人仲低得多，而當名人因各種表態而身敗名裂，你認為有幾多個當初同佢同一陣線嘅小人物會幫番佢？唔幫手踩佢多一腳已經偷笑啦

無論係64集會定係即將到來嘅69遊行，參唔參與、表唔表態都係每個人嘅人權，真正追求民主自由嘅人，請尊重
我想講一句，當中國政府一日未滿足同攞晒佢想要嘅野，之後仲會接踵而來，而遊行對修例有無實際影響力？今時今日大家心照啦
香港死係必然，不過睇下中國政府把刀幾時斬落黎，給予真正嘅致命一擊（家下已經係凌遲緊）
今時今日仲有餘力同閒情去屌人地唔表態，黎消釐心目中嘅不安感？有無搞錯丫？
對一個政權嘅抗爭，無咁易有終結，我敬重有啲人用畢生去抗爭，不過同時，請體諒有唔少人係抗爭之中會感到疲累氣餒
當大家同一陣線，友愛支持；當有人選擇休息退出，請給予尊重；請明白你要抗爭嘅對象係手持利刃懸於你頭上果位，而唔係惜日嘅戰友

雖然遊行無用，但言論集會自由，係我地所剩不多嘅人權之一，大戰在即，請各位認清要做嘅事係咩，而唔係將無力感發泄係名人身上，黎宣泄不滿

臭乜蟲論
事實就係成班人雙重標準
你呢種咪正一"黃袍加身"要擺其他人上檯但自己做又無問題

前一排黃秋生都講呢幾年都無戲拍
要靠獸仔接濟
hocc果啲就更加唔駛講
香港藝人慘過食屎

阿佘夠接拍延禧攻略拍大陸劇
你唔屌鳩佢奶共
點睇佢號召力大過達哥好多
子華夠上廣州開talk show
佢以前夠攞政治野黎講
依家佢有無表態? 你唔去開post屌鳩佢?

你呢班人最叻批鬥呢樣批鬥果樣
講到支持就不了不了
重撚衰過啲三毛

摘名都出埋

連登仔: 你係盲撐達粉

心都淡鳩埋 轉個頭又比人話我地唔係真兄弟 睇到佢變到咁心痛先鬧 上面已經有人post link 2015年有默哀一分鐘 之後達哥都帶頭盔 但今年做都唔做 唔係變左咩？不過佢地選擇性失明 選擇性回覆 黎黎去去都係幾個point

佢一向唔係行政治路線, 而且今時今日既中共一樣係變左, 變得更加封鎖言論自由更獨裁更專制, 可以全方位呃殺你
而且達哥平時一樣會批評港共政府, 但面對更極權更恐佈既中國共產黨, 你地放過人啦好嘛? 你地乜都無, 死就一世唔死就半世, 佢唔係呀,
話哂達哥八年黎辛辛苦苦幾病都帶比我地歡樂, 你就放過人啦好嗎?

係香港已經辛苦,. 生活壓力, 政治因素, 唔好連唯一一個娛樂都自己扼殺嘛啦好嘛? 你要達哥表態等於叫佢去死, 殺雞取卵..

作為一個公眾人物，係唔應該有政治表態
因為當你一有政治表態，都會得罪一班人
而家達哥/其他公眾人物，都係靠名氣黎搵利益
所以做得公眾人物，就會失去你對政治嘅言論自由
呢個就係佢地嘅悲哀，佢地搵錢比我地容易同埋多，但係失去嘅你地又知幾多呢

表咩態？佢之前係咪有講政治先？而家呢？你地始終唔肯承認佢變左

由sleeping dog開始睇，以前有咩事都會盲撐佢
但今次真係徹底失望
一件關乎香港未來嘅事，佢可以連提都唔提吓，直接無視
唔知嘅睇佢台真係會以為香港冇嘢發生緊

你口口聲聲話要導人向善，但你自己又做緊d咩？

教人整回鄉證

我無諗過你要達哥去教你點
Feel sad for you

已經變晒質

道不同， 不相為謀

班憤青唔係中學雞就係跟車送貨,邊有野會失去丫

公眾人物唔應該有政治表態?
建議你睇一次奧斯卡先

我想講嘅係，佢個台係好多00後小朋友睇緊
以佢嘅影響力，佢肯講嘅起馬可以令到依班人留意吓依家香港發生緊d乜
你地究竟明唔明？

琴晚收台 tat_tank 認咗有 bam 人

唔表態都算
有關新聞完全唔講 當無一回事
姐係點？

佢地要咁諗，我無所謂
人畢竟有時會盲目咁去做一件事（盲反／盲撐），會有迷失，現實令人低頭，會不安，會焦燥。我理解
佢地要鬧唔緊要，大家都係小人物，鬧人同被人鬧都無咩成本要付出
最起碼佢地都有心明白64係咩黎，69遊行係咩一回事已經好好

咁注重立場咪去睇大J同5公子
佢地兩個自由表態就得,達哥自己就冇權利唔表態

退一百步咁諗,你地逼佢表態已經係有罪假定,即係同大陸人一鳩樣

覆下啦 句野佢講架啵 又唔係我屈佢 勇氣啵 導人向善啵 而家得啖笑 淨係可以支持佢 屌佢兩句唔岩都唔得 痴撚線

咁個個人都有家庭職業
個個都怕失去 個個都唔洗出黎lu
睇下到時通過左失去既多定而家失去既多～

你攞美國同港共比
同埋好似前一排Brie Larson啲言論一樣比人屌到反艇叫佢唔好演CM
公眾人物同大眾一樣，都有可以表態同唔表態櫂利

達哥唔表態咪唔表
但有一樣野就係達哥已經變左
呢樣野達死忠都唔夠膽認

一直講緊呢樣野 佢地係要拉埋其他野講

個個人都係公眾人物？
公眾人物意思係對公眾會有一定影響力嘅人

無人迫佢表態
係佢往年都自己主動講
今年最多人關注時卻突然收聲
你話佢係「唔記得」「無立場」定「突然笠水」?

我都有屌,但你係咪驚俾人屌就唔敢出聲呀,再者Captain Marvel咪又係照樣大收
我認同公眾人物係有唔表態嘅權利,但我quote個條友直頭係話唔應該有政治表態呀,呢兩個concept差好遠

其實話咩逼人表態
企得出黎做呢啲娛樂嘢就係sell 自己成個人個形象
你符合唔到人地想要嘅形象，市場咪唔買你囉。唔通消費者一定要永遠畀錢你咩。

其實每個地方都係一樣
公眾人物講野會有影響力，所以佢地表態會直接影響到一班人，同時唔支持佢嘅言論嘅人都會封殺佢，例如你係個老闆，想搵明星搞活動，你會搵alan tam定係hocc

成日話達哥FF
你地一日FF
往年講今年就一定要講?
唔講就係「唔記得」「無立場」定「突然笠水」?
連登仔夠話上年64係強國人事唔關自己事
今年又轉晒風向

依家重話唔係逼人表態?
係呀，佢今年唔講佢就一定係奶共自我審查
點都要安插啲罪名係佢身上
鬼叫佢今年唔講

老屈??

住年佢需要你地，今年啲金主緊要過你地咁解，我從來唔覺得佢變左，係你地多舊魚姐，係喎，免費娛樂大家，講出來你自己唔會笑咩

你搞錯左少少野 資本社會無有無資格賺某地方錢呢回事
我認同你講既野不過講到話賺錢剩我唔覺得佢有咩問題
資本社會你只有賺到同賺唔到

諗起反達大將軍歌神譚詠麟

其實將達哥定位返做只談風月、吃喝玩樂既人就得
建議之後唔好再講時事民生，講下花邊新聞就算

一個youtuber有d咩責任要教育下一代？
會唔會諗多左
肯做嘅，令人覺得佢值得尊敬，唔做嘅 亦不過如此
利申 達粉 而家冇乜點睇

無錯, 有罪假定, ,
唉..呢d叫民主? 民主就係要包容一切聲音, 有發言同沉默既權利,

講到尾動機都係想迫死一個人, 跟本同共產黨做緊一樣既行為, 只係利益唔係屬於自己個邊

講貿易戰唔講香港大事

原來eason有用mouse指住個焦土

公眾人物（除政治人物外），都唔應該有政治表態，可以話佢地係失去言論自由
如果佢地一有表態，基本上係放棄一部份名氣，而佢地生存就係靠名氣搵利益，除非你已經上哂岸啦

呢個係真
達哥咁多年大家都清楚佢開台都係鳩UP
我唔明大家點解要黃袍加身將佢標籤啲咩民主鬥士

好多人比達哥FF出嚟嘅君子形象呃到

其實不嬲都係,係班00後勇者上身,要搵人組隊反共
冇立場唔表態一律批鬥

原來達哥唔係因為兩登而彈起

唉..呢班連登仔跟本唔係反共, 只係爭取自己利益, 邊到對自己有利就將個龍門搬去自己個邊, 同某國人平日既表達方式完全相同..

你地夠標籤人做衛兵

啱呀 你地至係真兄弟

咪係 達哥不嬲都係 吃喝玩樂 講下濕鳩野既人
唔明點解大家一定要佢表態
多佢一個唔多 少佢一個唔少

開始多人睇都係高登果時玩Sleeping Dogs
而唔係child登

原來eason有開台

原來古天樂有做test用mouse指住個焦土

想講好耐
唔好成日當自己係達哥恩人
唔好有個思想係 ‘我唔達哥佢會有今日？’
人地紅係佢自己有本事吸引人去睇

我覺得經此一役
大家可以唔使神化達哥
佢都只係正常人一個 佢有佢既取態 佢有佢既立場 佢有佢既難言之隱
今晚/聽晚既直播都隻字不提既話 如果之後你想睇佢
因為佢帶黎娛樂比你既話 你可以繼續睇 呢個係你既自由
但如果你仲希望佢回到初心既 呢樣就比較難啦
但係就唔好因為佢無表態 笠水 而繼續批鬥啦 咁同大陸班生番因為某D偽人無係微博表態撐中国而批鬥有咩分別? 你選擇唔去睇達哥 唔支持佢既廣告 旗下產品咪算尻數囉

變咗質好耐了

嘥氣喇
成日都話達哥變左,咪睇下上面班人過多10年之後有冇變囉
小朋友有夢想係好事黎既,有邊個未試過中二病

冇人會理你

痴筋
咁就要代表年年都要提?
你鍾意打邊爐就日日都要同人講?

事緣就係大J 5公子自己爆響口然後就成班人周街叫人表態，唔表態就話人投共

屌，你地咁做咪同微博周圍逼D香港偽人表態班生蕃一樣，食屎啦

好多人覺得達哥開台係唔會有完結既一日
講真都開左咁多年台 佢都3字頭仲扮緊偽毒啦
唔通佢唔會有結婚生仔 收台既一日咩

達哥近幾年peak viewer數下降緊
你咪繼續打飛機呃自己話佢愈做愈有

我覺得達哥的確係變左
但唔係指佢政治取態到
而係心態做事上唔同左

香港咁多年發生咁多事
尤其經歷過上次雨傘運動、DQ議員
香港人唔多唔少心態都變左
好多年前天與地都講 The city is dying.
但其實果時已經係City is dead

peak viewer跌緊既同時
佢接既job/廣告又真係多左既
我就覺得佢轉緊型搵真錢姐

一句到尾你地班人都係想睇達哥仆街姐

請你搞清楚 微博班人係迫一班「佢認為係中国人」嘅人表態
包括台灣人
你呀达哥係一早表左態而家笠水
根本兩回事嚟

隻狗家陣奶共奶到條脷縮唔返入口
點識講人話

我BUY你講既野
就算朋友之間你都唔會迫人講政治
如果條友以前講同宜家唔講, 亦都有佢原因
你都可以因為咁而唔再支持佢
如果你認為公眾人物一定要負上政治提倡既角色, 咁香港冇乜邊個你可以鐘意
如果佢因為表態而冇曬飯碗, 其實冇乜人會可憐佢
或者得班小眾迫佢表態既人o係CHAT ROOM打"壺壺壺"同喊LOGO仲可以做乜?
你班友又為所謂民主付出過/肯付出幾多? 咪一鳩樣

有無人知

收台啦達哥

我好建議啲人睇下柯P以下呢段訪問

香港某程度都係一樣
只可以得兩種顏色
唔表態就係奶共

咁我有份參與佔中,但69唔出來行就等於我投共?

goodest logic

yes, 係度望住佢peak viewer 跌緊打飛機, 但事實香港只係愈黎愈多人識達哥, 廣告愈接愈多,
只係報負面消息再不斷放大, 而人地正面既消息就完全無視唔報, 當睇唔到
好波

所以柯p 比綠營屌到仆街 兩岸一家親

exactly, 搵機會借題發揮,

有時唔表態已經係表咗態

peak viewer跌都可以係隻game悶，咁都有得打飛機

老鼠實際上都冇隻狼咁好睇啦

當然唔會啦
但係如果我問你點睇逃犯條例
你唔係表達你嘅意見(無論支持/反對/我討厭政治)
而係擰轉身雞咁腳咁走嘅
咁我覺得你同班支那人一樣選擇自我審查
係咪又logic唔啱?

其實佢表唔表態都冇所謂
但佢連提都冇提過 講下有單咁嘅嘢都好吖

有晚上去望兩望 chatroom條Tat_tank 64占上身咁 狂bam反對聲音

你唔撚識柯文哲就咪撚貼出黎啦
佢咪一樣比台灣一部份人屌緊

我自己都幾認同柯P
日日叫統獨班人只係為左政治本錢
我地呢一代都未必有機會見到台灣統一或者獨立
因為無論美國唔會比台灣被統一
而中國亦唔會比台灣獨立
台灣會一直維持依家咁
而最重要係台灣要諗點做好自己做長遠規劃
所以依家表態講統獨根本無意思

一講就有立場

冇問題，但我唔係你貴親，我鍾意都可以唔同你交待

所以我咪話，咁有懷疑咪去睇大J囉，點解要浪費時間攻擊一個你唾棄嘅人身上?

懷念嗰個同ping fan 64踢FIFA嘅達哥

屌，韓國瑜夠一大班人撐?
咁代表啲咩

咁你參與佔中有冇獲得任何益處任何光環令你社會地位有提升先?

依家大家屌緊嘅係達哥借完政治上位然後封口 Logic唔好就唔好出嚟獻世啦

你係咪撚係ON9?
咁你唔表態咪比人歸邊囉 有咩問題?
咁你比人屌就應該啦 更何況你之前都有講呢件事
呢個世界好公平
你想賺支那錢 一樣咪要失去一D野(我覺得連登咁屌佢 係對佢係無影響)
想食晒兩家茶飯? 又要賺支那錢 又要有金身唔比得人屌?
只係你班達狗仔粉撐到咁好肉酸囉

其實支共已經封殺d外國game

如果達哥沉默落去就代表助長情況繼續惡化，到最後同大陸一樣得返d支那game可以玩

無得玩自己想玩嘅game，咁樣真係達哥嘅初心

我想問達哥幾時借完政治上位?
佢多人睇果時係因為Sleeping Dogs同玩bio

因人廢言嘅最佳例子

某程度連登仔咁火覺得做乜人地唔表態，
係因為覺得個動員能力唔夠
但其實上次國教一開炮都唔係多人

之後因為事件一件一件發生，先引伸到佔中

建議大家好好準備當時會發生嘅事，
問下自己承擔到幾多野先

利伸 海外撚

早晨 今日rest day

吓?你會因為政治問題而睇人打機係一回事，但我係因為達哥真係好笑我先睇架咋喎，一百個人有一百個原因睇達哥,你覺得係咁就代表埋我

Logic唔好就唔好出來獻世啦

佢借政治上位

達哥一開始係因為講政治而上位？！

如果達哥你有睇呢個post
我想講比你知, 多謝你咁多年帶比我地既歡樂, 你有今時今日你係值得擁有既, 你為人係點我地一班真兄弟亦都好明白, 你郁一下手指尾點個頭我地已經知道你有咩難言之癮, 請唔好受呢度d tat hater 影響, 故意借題發揮去打擊你形象, 請務必繼嬻按自己既內涵情操品味道德修養做你想做既野, 唔會受人影響, 享受每一刻, 今生無悔

一早講左達哥變撚咗
係班盲粉死都唔信

大把收緊錢搞政治既議員唔去追究，走去逼一個藝人要表態。最好就議員做show開節目，藝人出黎參政抗爭係咪？人地本職Entertainer黎，唔撚係政治出身。為左搵食所以唔表態，所以你地製造輿論，
要抵制佢，否定人地為你地付出娛樂既努力。

冇問題架，所以政客收選票收錢，又唔撚幫你地抗爭都好合理，呃選票呃光環，搵食姐，犯法呀？

有本事捧得起又踩得死藝人，咁有冇本事懲罰假抗爭既政客？最好搵埋發哥做特首呀嘛？成班人冇撚進步過，搵藝人出氣就最叻。

用緊你個例子嚟覆你
駁唔到就喺度講啲九唔搭八嘅嘢

香港KOL界龍頭達哥唔出聲 失望
電影界古天樂劉青雲梁家輝張家輝 全部唔出聲 再次失望
樂壇？又係冇人出過聲 自稱站係雞蛋嗰邊嘅子華呢？又去左邊？

所以話香港藝人我只撐杜仔 耀明 HOCC 啊棠 等人

達哥邊忽靠政治上位呀清?柒咗仲兜

何謂民主主義呢？複數的政黨、複數的報紙、複數的宗教、複數的價值觀‧‧‧

雖然對達哥有點失望，但呢樣係佢個人選擇，咁未調整下自己睇佢為乜囉

其實不嬲對佢都無咩期望
係有班人係要入你數話你唔跟佢地批鬥達仔就係盲撐撚

達哥 EA 契仔wow

所以達狗咪變左質囉
因為家下有利益就唔出聲
變到同上面呢班人一樣囉
咪屌緊佢呢一樣囉
但你班達狗仔粉一味話人地唔洗搵食?
咁上面班人一直都搵緊食啫你失乜望?

分別係中國人係迫啲港星馬台甚至乎汶萊人「認祖歸中」
樓主係迫達哥企喺香港人嗰邊
除非你先設認為達哥為港共噤聲係理所當然
如果唔係你將樓主同中國人拉埋嚟講真係搞笑

迫個台灣人認自己做中國人
同迫達哥認自己同高登連登仔一樣立場
如果你覺得兩樣嘢可以類比嘅
咁都幾撚可悲

老鼠都好過依家個隻 悶撚到 仲衰過total war

失閣哂，原來講緊黃洋達靠政治上位，法官大人我冇野講啦

有得必有失
要取悅大陸咪放棄香港觀眾
不可兼得

我想講on9果個係你
咪撚咁天真以為出去遊下行表下態就以為條條例唔過香港無事
到今時今日重有好似你班咁既人真係天真過阿嬌
唔好講呢條
咁多年黎政府有邊次唔係想點就點
係呀，03年係無通過23條，但佢要做你一樣做你
搞到雨傘咁大好未?依家又點?

係呀，達哥表完態，咁又點呢?

好似台灣咁，日日叫口號統獨咁又點
民進黨陳菊咪一鳩樣輸比韓國瑜
民進黨咪一樣大敗
我依家咪屌鳩你地啲人逼人表態根本就多鳩餘啦 on9仔

期望藝人要有祟高既政治理念，最好有事出黎帶頭呀嘛？難聽啲講，依班fans只係花生友，想推有頭有面既人出黎死，有本事就逼晒一線藝人出黎表態，屌佢老味就針撚住一個網紅出身既人黎嘈，威啦。

乜撚野達哥，講野成個智障咁，又樣衰，講真一次都未睇過！

達哥達哥，仲以為吳萬達

有話錯你地?
呢度好多唔認為達哥要表態既都係講緊任何一個人都有自由去講或者唔講一件事
亦要體諒人地唔講既難處
你地就一味話達哥收錢, 搵大陸水
明明對緊事, 你就話人盲撐達哥
你地針對人, 就話自己講緊道理
話你班人係紅衛兵有邊度講錯?

欺善怕惡來講連登仔真心唔差得過微博D生蕃

咪一鳩樣

連衛兵: 係, 你係賣港賊

笑撚死 民進黨咪因為選個陣講做乜做乜
最後乜撚都無做 就緊係比人屌啦
依家咪講緊你隻達狗當年又會講64 雨傘又會講
家下上左高位隻字不提咪要比人屌囉
唔比人屌得? 笑撚死人
柯文哲夠一直比搵位入佢 要佢表態對中國既態度囉
你柒撚完未呀?

所以咪話堆偽人為左搵錢成班就滅晒聲 對佢地好失望囉
以後想我地香港人入場睇港產片？買碟聽廣東歌？不了 我地香港要人發聲嗰時就沉默 出嚟cap水嗰陣就叫撐本土製作

可能迖哥落左order

所以真心講句
有一班連登仔其實真係賊喊捉賊
呢頭屌人地大陸生番
轉個頭就用大陸生番mode去處事
咁撚一言堂就唔好去爭取言論自由啦

其實撐/反兩邊都無錯
呢個係自由社會,你有權去選擇
但係唔明D人把口就話反 轉個頭9點半就睇佢開台
口裹說不 身體卻很誠實 你班人完全表現到極致
成9日FF 話佢有睇連登高登 佢知你地講緊佢
唔好撚晒9氣啦 有心反就用view數話佢知
成撚日好似個怨婦咁係度9up有撚用咩

另外話乜撚野"好多小學雞睇佢台 佢講野有影響力"
我真係屌你老母都ON99
如果個小學雞要睇達哥先得到社會資訊,就唔死都無撚用
達哥講乜佢聽乜 即係達哥成撚日咩達朝子民點點點
第日隻小學雞第日讀完書見份工 填form國籍係唔係會填達朝呀?
都多9餘既 人係有判斷能力 細個唔識 到大個都識啦

最後都係果句撐既咪繼續睇囉
反既就咪撚睇 用view數懲罰佢
利申:不嬲唔會睇佢直播 只係撞岩佢玩果隻game我又有玩先可能會得閒上youtube睇

達哥一日未宣佈永久停播
我哋一日都要繼續

收皮啦達粉

达哥做嘢唔使你哋教
唔提咪唔提 真兄弟就明 绝对唔系怕事龟缩
达哥搵到钱咪得 香港变成点关渠咩事 渠就唔奉陪啦

陳菊幾時有輸比發中財啊選都冇撚選

支持一個人冇錯
但佢走錯路
就要負責拉返佢落嚟

唉

琴日chest day去得太盡 搞到好攰

咁送中條例夠損害香港人既利益，點解又唔屌？

講閪咩 連登仔有冇撐過何韻詩 捐過一分一毫

你on撚鳩嫁
首先，台灣根本唔係一句統獨就解決都問題
由李登輝叫台灣獨立到依家，咁又點
無論民進黨定國民黨，內政搞唔好就比人屌
柯文哲咪笑鳩好似你地咁既人白痴囉
以為表完態叫一兩句口號就解決到問題

好似香港咁，啲人表完態就解決到問題?
達哥表完態就解決到問題?
你當然有屌鳩達哥自由
我咪笑鳩你成個紅衛兵咁以為表完態就解決到問題
咪睇下邊撚個柒啲

明明唔睇就得
但有班傻鳩就係要兩極化標籤哂反對嘅人
兒登

遊行無用?
係屋企睇你隻狗達開台有用?
鬼唔知23條要立就一定過到咩
呢十鳩幾年唔再立咪因為驚好似當年咁50萬人上街囉
你同我講無撚用? 你無付出過就咪撚抹鳩殺人地有努力阻過呢D惡法通過啦
你試下立惡法乜柒都無人出黎無人理呀
洗撚2047? 家下就一國一制啦傻閪
仲有陳菊有撚出黎選呀? ON9仔
貼條柯文哲就以為自己好撚型
柯文哲講句親美友中都比台灣人屌到仆街啦 死傻鳩
唔撚識就上PTT睇下啦

無關係，支那為咗唔畀人聚集，馮係紅嘅人同事都無消滅，所以支那係影響緊香港嘅全面，無一倖免打機都一樣

share你新聞, 喺連登俾正皮已經幫左你增加知名度
咁都撈唔起係你何韻詩廢關我撚事
下次魚旦革命記得幫我打差佬, 唔係你就投共親中

老老柒柒,呢個回覆高質過呢個Post任何一個反達嘅留言
憎佢要反佢咪認,使乜咁多藉口搞到自己九唔搭八邏輯混亂

何韻詩又冇開台 唔計

唔係欺善怕惡，係價值觀錯亂，用娛樂去衡量政治人物，用政治去衡量藝人。惡，有幾撚惡？俾負評就好惡。

搵唔倒政治出路，就搵自己喜愛既藝人出氣，最好啲藝人係聖人，個個都熟四書五經，可以玩直播又可以參政，唔可以為左搵食呃觀眾架。議員？唔睇議員既政治表現，唔睇佢政治理念搬龍門，睇佢做唔做show識唔識玩時下流行既野。

垃圾。

真呀, 起碼知道唔使同佢講道理

係，真正表達左自己立場

笑撚死 台灣家下唔係獨立?
所以咪任何參選總統既候選人都要比人問對支那既態度囉
你唔表態咪一樣人地屌囉
當然你達狗無講到總統咁巴閉
咁家下咪比人屌你之前就會講64 雨革
家下唔講咪比人屌囉

仲有人盲撐

花咁多精神時間去反一個打機直播既人
以唔係去反真正影響香港未來個d人
連對付既目標對象都搞唔清

所以話香港無得救唔係無原因

同你地係到消磨時間解悶真係一流

成班智障喺度借政治鳩up
直接盲反啦屌

同意
其實你覺得達哥變左既
你放棄佢 你唔去睇佢既片 你唔去迷佢
呢個係你既自由 唔使搵成堆理由去企圖同化別人
結果搞到自己邏輯謬誤 自己又用錯例子
做紅衛兵以為自己好威?使唔使係將來既CV度寫返句
曾經成功批鬥網絡紅人 - 達哥

真
盲反仲好過班歪理反達
女人先會不停咁講：你變咗喇！你以前唔係咁架！

共建香港新共產黨！一定要公開歸邊！

開始掛住吉魯同歌神係到叫backup 大哥

公道d講 達仔作為90 00後都有關注既KOL 就算唔表態都好 都可以share多d正確既價值觀比大家 例如叫人關注下 講下d新聞咁

反達一向白痴
由backup佬開始已經係

係要借啲大事 扭曲達哥立場先敢反達
係反就直接反啦 大聲啲

唔反到達哥停台唔會罷休

人地搞娛樂打機
點解一定要講政治
佢同自己啲朋友講又洗咪話你地知都on99

達粉駁唔到開始圍爐講廢話

重撚遊行就有用同03年果次黎打飛機
有遊行無高鐵、有遊行無DQ、有遊行有真普選
係咁撚把炮梁天琦就唔駛坐監、黃台仲就唔駛流亡去德國
遊行呢啲個人自由，我自己都有去
但係我就無好似啲紅衛兵咁逼人表態

陳菊係無出黎選，但佢係高雄執政咁多年
民進黨連高雄都保唔住

柯文哲講親美友中有咩問題
台灣人屌佢唔代表佢呢番言論睇法係錯
唔好以為上PTT跟主流意見就一定岩撚晒
柯文哲係台灣咁多市長中市政中係最好果個

自我審查勁過tvb

用簡體字可以算佢迫住用 講得通
逃犯條例唔表態其實真係都冇咩所謂 屬於個人自由
但到個講新聞時段
連一粒字都唔提下69條例既爭議

真係唔明仲有咩理由幫得落達哥

偷人片搵錢班人都可以撐得真係好撚勁

咁其實我覺得達仔除咗錢都有其他顧慮既 講真你地都識講佢係公眾人物 好有影響力 而正正因為咁當權者一定唔想聽到佢地反對既聲音 最直接既方法係咩？ 咪從佢屋企人 好朋友開始囉 當然我覺得係依啲關鍵既時候更加要發聲去表態 不過我都會覺得係情有可原既 而我都相信達仔唔係一個咁膚淺為錢就出賣自己信念既人黎

仲撐佢果啲好明顯呢一兩年先開始睇 所以對佢地黎講咪冇變質

真係有心，我欣賞

最興同一班友互含咖啦d達盲
留意到其實黎黎去去係同一班友低質護航

下，台灣家下係獨立左?連美國都唔敢話台灣係獨立國家
有幾多個國承認左台灣係獨立國家?
台灣係依家只係一個不統也不獨狀態
唔係鳩叫兩句就係獨立或者統一

唔好屈我做達粉，我平時好少睇達哥
我係入黎笑鳩好似你呢咁既人逼人表態十足十啲紅衛兵咁

自我審查 唔講六四 逃犯條例 就已經代表左立場。奶唔奶共我唔知 雖然又賣天貓廣告 教人申請回鄉證
但最少代表一定唔會唔反共先

家下問撚緊你
遊行係咪無柒用呀?
當年23條立法點解唔撚過呀?
你同我講乜鳩之後個D遊行無撚用呀?
屌你老母 你咁撚叻
香港點樣先可以脫離中共呀柒頭?
柯文哲講親美友中無問題? 你咪覺得無問題囉
大把台灣人覺得你同中國友好 咪=出賣台灣囉柒頭
咪屌柒你柯文哲囉醒目仔 所以你柯文哲如果參選前咪要表態對中國係抱咩態度囉 尋日佢都有比人問對六四有咩睇法啦柒頭
呢D咪要柯文哲表態囉 呢D又紅衛兵?
家下咪講緊你隻達狗之前都有提64 雨革
家下對64隻字不提 咪=變質囉 咪比人屌囉
之前又搵食重要 家下又屈紅衛兵呀?

早排睇到呢段，開頭都話d人on9
抗爭既對象都搞唔清

好似屌緊部分連登仔咁

係呀係呀 共產黨今日俾左狗糧你食未呀

你咪笑撚死人啦
近年台灣係咪獨立呢個問題咪字面上睇你點講
有自己軍隊 中共又干涉唔到台灣內政 咁都唔撚叫獨立?
只係差在講唔講出口啫
有下腦既都覺得台灣家下係獨立國家黎啦柒頭

上面幾個回覆講民主 成班人唔理過只係負皮 知咩料啦

而家樓豬都只不過係開個post話呀达哥唔表態就唔撐佢
又唔係吹雞笠佢麻包袋
你又浪費時間攻擊佢做乜呢?
果頭又話达哥同你無親唔駛同你交待
呢頭又真兄弟上身唔俾得人屌达哥

between我從來唔追人打機直播
不過达哥往年有無提過六四，叫自己啲supporters做兄弟呢D
唔駛睇佢都可以響youtube度清楚了解
同六四有發生過呢點一樣，全部都係事實嚟

淨係timeout10分鍾都心淡啦

咪50步笑100步

乜撚野叫講到悶 講呢件事係為左娛樂？ 試下當年死嗰個喺你老母 你會唔撚會悼念到悶吖

連登仔成日笑9大陸佬 結果自己做嘅行為同大陸佬冇分別

兩樣嘢咪又係迫人認同你

無養狗，有心了

當年23條唔過係田少同政府傾唔掂數幫手
如果政府夠票，你覺得遊行會有用?
雨傘夠勁啦，有真普選未?
係囉，達哥表左態又會有真普選
達哥講兩句香港獨立，香港又真係獨立左
香港一早就無撚得救，但唔等於我唔反對遊行或者奶共

之前柯文哲夠講兩岸一家親
咪一樣選到市長
韓國瑜夠一副賣台咁既款，依家總統選舉民調咪一樣最高
對64隻字不提、唔表態=奶共，唔係紅衛兵係咩?
十足十啲怨婦咁
你咪繼續屌達哥，最好一日開十個posts

你都幾低賤，唔知咩叫言論自由就收下皮先啦好嘛

咁你有咩高見
比個機會我學下野

如果今日掉返轉係達哥有講69 而笑波子大j伍公子冇講 你班達粉咪又係第一時間走出黎笑人

好心你地咪咁肉酸啦 見到達哥奶共就搬龍門 又話乜乜點解要逼人表態 人人有自由

So?
我都認同唔撐或者撐唔落都係個人選擇,樓主梗係冇問題
但現實就係有班人喺大J 5公子表態之後走去逼人表態
口就話爭取民主,但行為就同紅衛兵冇分別
要屌鳩呢班友弱智唔通我需要同你申請咩
咁啱嗰個人係達哥,咪老屈哂所有人係盲撐,難道我有講錯?

你屌佢唔表態,你覺得佢變咗,你唔睇咪得

就算換著你走去逼任何一個知名人士表態,我都會認為咁嘅行為係唔要得

隨便啦反正你老母任人屌

屌唔知以為你係Donald Trump可以宣佈左台灣獨立入左聯合國、可以參加世衛
有腦都知依家台灣狀態係不統也不獨既狀態啦柒頭

唔會

筆者問達哥，有這麼龐大的觀眾群，有沒有想過用來賺錢變做自己的事業？他坦言商業化後就會變質，所以沒有這個想法。

中晒

好高質，講人老母當贏

以己度人又當自己啱左

我認同

達哥有奶共既自由 你地唔比佢奶同紅衛兵有咩分別

盲?佢話人地屌佢老母係言論自由喎

喂佢自己講話咩唔會出咗名就變質
自己平時提開六四，三十周年當晚就粒聲唔出不特止
仲有人話chatroom提果班俾佢個admin禁埋言
仲點可能當佢係「任何一個知名人士」看待，都講咗唔好再臭蟲論
正如黑鮑流出閃卡
之後俾人拎返佢閃卡流出前一排D扮純情言論出嚟鞭
咩接受唔到婚前性行為果D
根本係自作自受

其實根本冇人迫到達哥表態
大家屌緊佢唔表態
但係除此之外都吹佢唔脹
而家又唔係攞咩嚟威脅達哥一定要講64 送中
啲達粉(?)就衝晒出嚟話人同紅衛兵冇分別
中共會拉你坐監 封殺你
喺連登屌佢幾句就係共產黨 咁諗會唔會太天真？
達哥都已經以行為表現咗
「佢唔想講 你哋點嘈佢都唔會講」
作為公眾人物必然會受人評論
有讚有彈都好合理
睇開達哥開台都知佢以前即使已經出名
去到六四都仲至少都會話係特別日子
而到咗今年
連777都至少話呢一日好多人都有回憶
達哥反而隻字不提
睇開嘅兄弟對佢失望都好正常
出唔出聲講64或者送中係達哥自由
支持定係批評達哥都係個人自由
如果達粉覺得一屌達哥就係紅衛兵共產黨
不如諗一諗自己唔聽得人批評自己偶像又係咩一回事

明明出面大部分公眾人物都冇表態，都冇人搬出黎講，就講到會有人笑嗰2個冇人care既大j伍公子其實係自己冇啦啦搬達哥黎講
真係攪笑

咁你依家咪一樣囉

今次d政治事件真係造就一次連登界網絡紅人大洗牌
上左神臺個d（達哥）跌返落黎
地底泥個d（大j）上神臺

大家咪馬照跑舞照跳

依家FIFA時段都係講ｄ茶餘飯後
有笑點嘅新聞再加佢ＦＦ
比較政治敏感都好少講了

［但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。］

呢句真係心聲，我都有睇開達哥。
其他藝人唔表態我冇乜所謂，不過既然支持你直播，當然想你企係香港人呢邊。
如果佢夠薑表態我會更欣賞佢，如果達哥唔表態，其實佢都係同其他藝人冇分別，仲講咩真兄弟，無奈取消訂閱。

作為一個fans想偶像好嘅話係應該俾constructive criticism而唔係一味護航盲撐
但班友係完全反其道而行

其實以達哥地位，佢想唔依賴中國市場，想得到觀眾資助實有好多人肯科水架講真，只係達哥唔想觀眾禁自己荷包，想靠自己喺事業上發圍，其實大家都無錯，只係某啲人可能追隨咗佢好多年，心入面達哥形象變咗，講幾句屌幾句發洩下人之常情

發現有達粉逐個comment負皮

兩回事黎，你或者你屋企人著果件3都made in china又點計。
利申 已取消訂閱達哥

奶共無罪 賺錢有理

咁睇黎你都唔知咩叫言論自由
仲諗住學下野增長下智識

你又知我唔知?

見你講唔出，又關心我娘親
所以我覺得咋

屌你老母就人人都識講
但我又唔一定要反擊
如果個個都問候我，我個個都要回敬咪忙過達哥

達哥宣佈停台未？
點解冇人上fb屌佢

喺連登屌都已經比人話紅衛兵 上埋FB屌應該係殺人犯

宜家咁既時勢 唔明點解冇人做
達哥都搞唔掂 仲點搞掂政府？

咁有道理竟然唔上佢fb屌，要係連登假名偷偷屌，唔係應該公開表態架咩

啱啊 點解冇人公開屌達哥？

今晚九點半！我哋連登仔一齊殺入達哥直播，迫條撚樣表態！！！

你話冇人逼佢,點解釋先?

冇拎住支槍指住佢叫佢表態唔算

佢好似係話 冇人迫"到"

都係嗰句,你質疑佢言行有異,你懷疑佢
咁你都可以唔繼續支持佢,你可以屌佢變質

咁你唔再支持佢咁咪得囉....然後...咁...又點?

想我認同你然後圍爐取暖?
好啦我覺得佢變咗呀,但我係貪達哥好笑而唔係任何政治理由先睇佢打機,得撚未?你係唔係想要呢個答覆?

唔知係唔係事實嘅我唔會搬出來講同攻擊人,連你自己都係道聽途說,有人俾人ban,但你又話自己唔睇直播都拎呢樣野出來攻擊人,你真係覺得咁樣講野好公道?我真係R哂頭

係呀,你逼唔到佢
咁都唔係批鬥唔似紅衛兵的話
我建議呢個POST全部人都應該去一齊進修返中國近代史去研究下點先叫批鬥,點先叫紅衛兵

我記得之前有一個類似既post
有位巴打叻仔度話又唔係好似文革咁批鬥批到人死
所以唔算批鬥
我對於呢D Logic 真係佩服到五體投地

不過我估 今晚/聽晚達哥應該會講幾句野
6月4亦好 6月9也好 甚至回應一下呢類post既意見
如果真係完全回避 咁只能夠講佢真係鴕鳥了

到底有冇反達既願意上佢fb一人一留言

日日成班怨婦,紅衛兵咁逼人表態
表完又點,搵下個玩具?

等埋發叔先啦

呢個話題仲要講幾耐
好簡單一句 為咗生活囉
咁撚多人日屌夜屌 我就唔撚信班人個個如果現實表態完冇機會嚴重影響自己生活影響自己生計都仲夠膽發聲囉
我哋呢啲網上屌政府屌中共無後果緊係講乜都得
但唔好以為個個都可以無負擔咁講 代下人哋角色
佢講就當然好 但唔講都無必要日日出post屌囉

唔表態OK...BAN人想點?

突然靜咗，係咪去曬fb真名表態屌？

原來你會當自己朋友係玩具

就係唔會先唔會係咁要人表態呀懵丙

冇人敢覆

其實真係冇問題 邊個唔知達哥為錢而沉默 承認咪得囉 一堆盲粉不斷幫達哥兜兜兜 好肉酸姐

見到成班人係度講咩好失望 痴撚線
大佬 人係會變架 成世陪你哋打機嘻嘻哈哈氹你哋開心咩
接受現實啦

生計.. 唔係等於 .賺多D

達哥初期開台的確係好笑好多
呢個係無可否認

而家我好多時當達哥係電台咁，聽完就再聽下一個咁

佢表態都唔會影響69人數
集中火力係佢度根本嘥時間

啱睇咪繼續,唔啱咪唔睇
搞到要批鬥成咁,唔知仲以為係對住殺父仇人

6月9關全香港事,成班人仲拘泥係1個全香港唔知幾多%人既普通人身上
家下用自稱朋友身份黎要脅佢做野,咁叫朋友?
只係掛住朋友名黎綁架佢姐
同班用中國人一樣有咩事就話我愛國所以咁做一樣
你當萬能key但都唔好當人弱智
鬼唔知達哥兩登出名咩,家下擺明拎佢做玩具啦
重點都係,佢表完又點?
將佢推做反共第一人?
登頭版大字報寫網絡紅人林慧韡乜乜乜?
咁執著要佢表態都唔知做乜鳩

希望今次真係成功拉倒達哥
香港就有救

大家又選擇性回覆都係嘅 呢啲野係佢講 又唔係我講 你地駁唔到都好正常 而且我又無逼佢表態

佢提件事的確冇乜幫助
但想佢講，唔想佢咁龜縮，係希望佢繼續保持佢舊有既原則做每一件事
相反佢唔講，令人懷疑佢仲係咪堅持原則之餘，亦令啲年輕啲既觀眾認同為錢就可以屈服，放棄自己認為正確既事

佢地班人只能用呢啲方式拎存在感，好可悲

關注69既巴打唔好再理達哥講唔講啦 成件事完全避而不談其實達哥可能已經唔係我地同路人 就算今日聽日甚至後日達哥想補鑊講返都冇乜意思

你點解覺得反對逃犯條例係佢嘅原則？佢可以支持雨革但支持逃犯條例，你有咩理據將兩件事加上等號先？

好似小學生玩杯葛

洗Q佢表態咩
但係佢連提都唔敢提
仲話會講下新聞
69係乜事 64係乜黎都唔簡單講下咩黎 唔係新聞黎?
當冇件事發生 活係平行時空?

巳經冇底線

你而家先知嗰班友咩水平

杯葛啲咩 由始至終我都冇叫過人唔好睇達哥唔好亂標籤我唔該

達哥變晒啦講真敢言程度又好 打機同講嘢風格又好 根本同一開始完全冇得比 以前日日拎8964嚟講笑抽水 依家?

利申:阿修羅開始睇

唔睇=杯葛
出聲屌=搞事，唔鍾意咪走

咁你又咩水平？

你好難強求每一個人都係英雄。特別係香港，公眾人物公開反共成本如斯地高嘅情況下。你迫依啲溫和派/中間派表態，等同要求佢地商業自殺，結果市場就充斥一班肆無忌憚地奶共嘅人。

取消訂閱

藍絲廢老：
你班友做咩日日係到罵特首嘈住哂呀？
差佬打到人爆頭都係打份工姐，佢唔打爆人個頭就冇飯食架喇！
唔鐘意香港呀？移民囉！

水平

我哋需要一個新達哥

咁叫都要睇下叫人表態嗰d人出發點係咩囉

樓豬呼籲其他达粉唔好睇 你唔認同咪繼續去睇去笑囉
我就直頭從來無支持過佢添
而家係你同其他达粉係都要衝出嚟護航咋喎
你呢頭承認佢變咗，果頭又唔俾人哋話佢變咗，到底邊個先係紅衛兵生蕃？

然後直播俾人ban係聽返嚟無錯，所以我都有專登寫明係「有人話」
但其他舉嘅例子
包括之前达哥會提六四，用8964撞密碼
話自己將來唔會變質
接過幾多支那廣告
同埋尋晚就算見到chatroom瘋狂洗版絕口不提六四
全部上網有晒直播record可以睇返
有邊一樣唔係事實？有邊一樣唔公道？
不如請作為达粉嘅你認真答答我喇

冇得住冇得食就話會死姐
冇得睇達哥唔會死架喎

講左政治取向=斷米路
老實講 你表達左又點 69遊行 最後咪又係星期一準時返工 夠薑唔好返工賺錢啊 屎都有得你食

啱呀
香港人個個好似你咁識諗
個個都識得自己自我審查既話
無人反抗 港共仲駛乜推廿三條國歌法逃犯條例嚟打壓香港人
更加唔駛每日輸入150人嚟強行殖民啦

出發點十居八九都係想用輿論壓力迫公眾人物出嚟呼籲啲人去遊行，但我認為長遠只會有反效果。真心，與其係網上企係道德高地批鬥人唔表態（你無人無物，匿名打幾句，要犧牲嘅嘢遠遠遠低過你批鬥嘅對象），不如私底下R多幾個親朋戚友去遊行仲實際。

香港地有手有腳邊會餓死人
成日話差佬打份工打份工
然後話差佬都係好人

有骨氣既咪唔撈搵第二份工

同樣地達仔就算同以前一樣做返自己，可能會少左中資課金或廣告
一樣唔會餓死，咪同以前一樣咁做只係冇做到咁大

講到尾，搵多啲 > 做自己

巴打你真係邏輯混亂
首先佢變唔變唔係我話,實際上我都唔係好CARE佢變唔變
我又冇出過錢供養佢,甚至連佢代言過任何一樣產品一隻game我都冇幫襯過(除咗PS4啦如果要入埋的話)
借問聲佢嘅立場會令我有D咩損失
你又會唔會因為佢代言PS就丟撚咗部PS4先?

我一直都係不齒你地咁樣嘅批鬥行為
討論政治立場都算,成日提住Backup佬直頭煩膠

就算你地話佢變,客觀咁講佢冇出聲你點證明佢變?
講咁耐咪又係估估下老屈然後就當咗係事實

講到尾既然你地都一口咬定佢投共乜乜乜
用VIEW數懲罰佢就已經夠哂公道
走去逼人表態做乜先?

其實都係成班友想叫人去行,不得要領利用唔到人就屌人投共
唔好話大陸人,同民主派屌票一鳩樣

唔好諗住咁樣就叫出咗力,做好自己先可以正面咁影響到身邊人

多鳩餘果班人
現實有幾多個係民主鬥士
個個咪又係等人沖自己坐享其成
真正有心果班人依家應該計劃緊6月9號果日
唔係周圍去屌鳩啲人表唔表態
重咁有心情睇人打機

講到咁白呀
而家人地知表態道理上唔夠講
就退而求其次只係想達哥"提下"
但本質都係迫人講無分別

我就無野好講架啦, 因為個道理係咁就係咁
覺得好似隻癲狗咁迫人表態就多人支持咪繼續囉

人地直播咗咁多年，洗唔洗年年重覆講同一件事呀，有睇開佢嘅自然已經聽過架啦，而且佢唔係大家嘅歷史老師，班人未聽過64係咩黎唔代表達哥有責任教佢地，又唔見你地迫達哥教大家南京大屠殺係咩？自己條尺強加響達哥身上，而且幾千人幾千條尺，你叫佢跟得邊個？

歡迎轉睇大J笑波子，佢地日日講粗口講政治屌政府，一定啱晒你

畀人講中發老脾

黃絲：唔一齊盲反？死返大陸啦！

水平

中晒point

不嬲都係話佢有責任提下時事
唔係要佢表態
而佢不嬲都有講香港d比較多人關注既時事
今次無
個mod仲要較到人地講64就time out人
好肉酸

D mod一早由中聯辦控制哂

但兄弟唔可以當飯食喎, 幾時到退休

明明係達哥自己日常就會係fifa時段講新聞 最嚴重個兩件新聞反而唔講都有得幫佢兜 唔好話點解唔屌其他youtuber 大把出名既條條片片都係吃喝玩樂唔掂時事邊個理你 你達狗又要講時事又要玩自我審查咪比人屌囉 正常不過

不如你搞清楚個前因後果先
而家係因為有一班觀眾明顯覺得达哥變咗
(呢度我重覆第三次，佢哋所有理據都係基於达哥言行
響youtube上全部有紀錄)
無錯佢哋都同你一樣認為除咗由达哥自己開聲
無辦法證明佢有冇變
都唔想自己諗埋一邊得出個結論就係达哥投共，但係證據又真係指向呢一件事
所以就呼籲罷睇嚟迫佢正面回應

好喇你既然又說服唔到佢哋點解三十周年唔提六四唔係變質
又屢次強調自己唔care，咁你咪唔好參與呢個討論囉
达哥要唔要回應亦都係佢嘅事，做咩要阻止人哋行動呢?
剩係呢篇回應已經用「邏輯混亂」「批鬥」「老屈」嚟屈鳩我
仲講埋咩backup佬關我撚事咩痴線
做乜先?

啲達粉個個都話人迫達哥表態
其實人地只係叫達哥講下客觀事實，默哀，做番啲應做嘅事
佢地就屈鳩你想搞死達哥，根本呢啲fans先係最撚on9嗰堆

你攞打機同價值觀比？

香港人切身既新聞都扮無左件事 班友弱智

個point本身就係呢樣
真達粉們又唔諗下以往達狗係會提下，分析下
唔需要表態呀，但佢一反常態就好肉酸咁解

啲藝人奶兩下都屌到人仆街，達哥就有光環有金身
「揾食啫，犯法呀？」
可唔可以唔好咁盲目

係咩?

今晚九點半！我哋連登仔一齊殺入達哥直播，迫條撚樣表態！！！

我淨係睇到個標題已經感受到好大殺氣喎

咁呢個post係唔係呀屌你老母

有d唔睇又扮咩問「有邊個公眾人物表左態」
都戇撚7鳩
連人話達哥d乜都未睇清楚

咁達狗提撚左個條例未？
導人向善未？

而家啲人屌嘅係達哥連提都唔提
講真連777 都會講番句嘅時候佢竟然一句聲都唔出，真心失望
利申由sleeping dogs睇到而家

哦,上個星期咁樣就唔計,而家咁樣就話人屈9你
講撚哂啦你

你用一個post嘅title judge晒呢個post全部人？
至少嗰個post我冇comment, 我敢講呢到有好多人都冇入到去，達粉盲撐到呢個地步？

呀達連提都無提，撐乜
條友又亂鳩咁黎講

我都冇入過個post呀
但一句到尾,逼人表態嘅意圖喺邊
柒婆會提就等於達哥都要提?
真係宜家係達朝咩?

佢地根本就冇point咪不停loop話你想逼死佢囉

咁多負皮

我咪講左冇人迫佢表態囉，又loop?

因為喺中國係會有直接嘅人身安全問題囉

好撚野呀
上個禮拜有個咁嘅Post又話唔計
咁都唔係逼咁點先叫逼呀?痴撚線

反駁你地就全部係盲撐
你地迫人表態就個題目唔可以代表所有人
咁呢個話題真係可以摺埋
因為點講都一定係你贏

又loop?
我廢事同你講，你自己睇番上面

做乜鳩講左第2個POST

咁你鍾意啦反正達哥一定冇錯架啦

照咁講其實香港人都係奶共 777係香港人 777奶共 所以全部香港人都奶共 你而家係開po逼達哥表態嘅係鬧達哥嘅連登仔 依個po好多都係鬧達哥嘅連登仔 所以佢地都係開po逼達哥表態嘅人

得啦，你地啱晒啦，一反對屈晒做達粉就得
有人出埋個post白紙黑字就呢個唔計

達哥一隻字都唔講就已經話左比你聽佢想點
咁你仲逼人講有咩謂？
成班人係到迫人講但又話唔係迫
黑人問號？？？？？

而家啲人咪就係問點解要一隻字都唔講囉當新聞講下都得呱，好似以前咁默哀都得呱
而家都未收番已經要自我審查？

無屈過你係達粉 你自己搶住認做咩 真係達哥兄弟嘅依個時候更加應該屌醒達哥 令到佢有番些少文人風骨 而唔係幫佢洗地

有幾多人可以工都唔要去表態
用聖人標準去要求人
自己就是撚旦
今次成個child登出過黎派傳單一百人都唔知有冇

明明上個星期至少有一條友係有意圖逼人表態
而家就當冇事發生仲話冇人逼過

唔怪得64冇死過人啦

人地叫你唔好用一個post代表呢到全部人呀屌你老母
唔好spinoff啦

但你尊重達哥唔講就一定係盲撐/達粉
呢d十幾把尺既「討論」我真係搞唔掂

成日問呢個表左態 呢個表左態未
又問有冇人乜有冇人物
你自己廢架？

而家我係貼埋個post證明俾你睇係有人逼
唔係好似你咁講話冇人想逼/去逼/真係去逼呀明唔明呀?

講完又話唔代表你仲要問候人老母,食屎啦

咁我出去開個po話無人逼達哥咁得啦掛

咁最簡單
唔該你張大對眼望下個post有幾多正皮，呢個又有幾多
呢個差距已經睇得出啦

你叫連仔del咗個post我咪當冇發生過囉

仲話唔係連衛兵
支持通過既唔去聲討
聲討個冇表態既

支持唔表態：盲撐，達粉
支持表態：唔係想表態，係想達哥講下>搵到迫人表態言論>個別例子嚟啫，唔係個個都咁

唔好阻兄弟發達得唔得丫

达哥都係順勢而行

打機搵錢求打個和

尊重達哥啦 達哥係人 唔係神 一樣要食飯養家 一樣會為錢放棄原則

漏左要比較埋正負評，對自己有利先算數

唔表態咪即係表左態囉

畫公仔唔洗畫出腸

生活緊要

風骨值幾錢？

唔逼佢表態，唔代表支持佢自我審查
一句都唔提係咪純粹唔表態咁簡單？
讀多啲書再番嚟啦，好丟架

咁你無撚再睇啦

又少一件智障係chat 嘈生哂

搬撚完龍門可以叫人讀多d書
讀乜撚野？物流？

你鍾意啦咁

8964只係中國情花毒
達哥如果支持平反 即刻嬲佢

一陣就話無迫人表態，俾人周到就話唔代表所有人，跟住又要鬥正負評，再返轉頭又入人唔講即係自我審查

仲叫人讀多d書，含撚啦你

嗰個post 700 幾個正皮
呢個1700 幾個
你要攞嗰個post代表呢到所有人你唔覺荒謬咩
人地同你解釋你就死都唔聽話人迫佢表態，仲要盲撐到咩地步？
含撚啦你

言論自由正正就係講緊一個人可以自由咁表達自己既政治意見

含撚獸除左扣人帽子係咪唔識講道理？
入面好多人撐要達哥表態架
係咪見d言論太痴線就spin去睇正負評？

非達粉
1.香港有言論自由 人地想講咩咪講咩唔想講咩咪唔講咩 唔到你決定

2.唔係話提下就代表叫人表示立場 但係你叫人提下嘅意義係邊先？等下一代知道呢件係咩事？ 大家記住 想香港人忘記呢件事嘅 唔係達哥 係政府 佢提唔提都好對下一代嘅認知係完全無影響

要鬧不如鬧政府？

一個post撐送中=全連登撐送中？

达哥真的很有張主任的韻味儿

6月9重要性仲大過64
6月9係關乎現在同日後既香港發展
64係中國既民主進程同政治改革事宜
連自己都自身難保 仲諗住幫人？
我諗到呢一刻仲有大把人對6月9號背後既意義未明

好多人支持要迫達哥表態，唔好spin啦傻仔
勁多人講公眾人物可以唔講都俾你d賤種屈做盲撐呀，撚樣

700幾個正皮都唔係少啦下嘛

達哥開台一晚平均咪3000-4000人
換句話講,如果呢個所有正皮都唔睇達哥開台,其實係真係可以懲罰到佢

而700個人衝入chatroom的話已經可以洗版洗足一晚

數字就係咁
如果咁都覺得唔足以搞事的話,會否太牙撐

咁咪搵把新尺出嚟囉，正負評又唔計架啦

其實真係好撚麻煩做咩一定要人表態
人地份工可能因為呢啲言論無收入
我地講野從來都係講利益
以前好撚多post都講過比唔知幾錢你投共你肯唔肯
十個有十個都狗衝 唔好講到你地真係有錢唔賺先
如果今次同雨傘一樣要佔領 你地肯唔肯真係罷工去佔領先 罷工既話會無埋份工架喎
己所不欲 勿施於人
我唔係反69 但做乜撚野下下迫鳩人
達哥每次呢啲大件事就比你地撚真心慘

算啦唉，講到攰

屌佢屌左40頁，使唔使開2

要啦緊係，推到達哥收皮仲緊要過69反送中呀

你有撚道理講咩，來來去去扣帽子搬龍門
戇鳩

其實我覺得逼人表態嘅人同共產黨無分別
共產黨不斷搵目標去對抗批鬥 例如:地主,知識份子
然後統戰 情況就如今日嘅連登

你話係咪係囉

由jtv開始睇 無諗過亦無資格要達哥表態
平時聽佢講新聞 希望達哥今次都可以講下送中條例
而唔係避而不談